[{"name": "Ta\u00edba", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE002801001", "start": "1998-12-09T00:00:00", "capacity": 5000.0, "lat": -3.49527778, "lon": -38.93388889}, {"name": "Palmas (Antiga E\u00f3lio - El\u00e9trica de Palmas)", "state": "PR", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPR027908001", "start": "1999-02-01T00:00:00", "capacity": 2500.0, "lat": -26.57812699, "lon": -51.70037986}, {"name": "Parque E\u00f3lico de Beberibe", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE028174301", "start": "2008-09-11T00:00:00", "capacity": 25600.0, "lat": -4.19363072, "lon": -38.07655968}, {"name": "Mucuripe", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE028375401", "start": "1900-01-03T00:00:00", "capacity": 2400.0, "lat": -3.7053, "lon": -38.4711}, {"name": "RN 15 - Rio do Fogo", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN028424601", "start": "2006-07-15T00:00:00", "capacity": 49300.0, "lat": -5.30970065, "lon": -35.38670542}, {"name": "Praia do Morgado", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE028440801", "start": "2010-05-26T00:00:00", "capacity": 28800.0, "lat": -2.81509786, "lon": -40.23487495}, {"name": "Volta do Rio", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE028441601", "start": "2010-09-03T00:00:00", "capacity": 42000.0, "lat": -2.85134303, "lon": -39.96593731}, {"name": "Alegria II", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN028443201", "start": "2011-12-30T00:00:00", "capacity": 100650.0, "lat": -5.12430556, "lon": -36.38330556}, {"name": "Alegria I", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN028444001", "start": "2010-12-30T00:00:00", "capacity": 51000.0, "lat": -5.09435278, "lon": -36.36287521}, {"name": "Pirau\u00e1", "state": "PE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPE028481501", "start": "2010-05-05T00:00:00", "capacity": 4950.0, "lat": -7.49533458, "lon": -35.49552132}, {"name": "Foz do Rio Chor\u00f3", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE028630301", "start": "2009-01-31T00:00:00", "capacity": 25200.0, "lat": -4.12555556, "lon": -38.15027778}, {"name": "Praia Formosa", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE028631101", "start": "2009-08-26T00:00:00", "capacity": 105000.0, "lat": -2.90509733, "lon": -41.03924765}, {"name": "Canoa Quebrada", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE028649401", "start": "2008-12-06T00:00:00", "capacity": 10500.0, "lat": -4.53583333, "lon": -37.69527778}, {"name": "Lagoa do Mato", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE028652401", "start": "2009-01-16T00:00:00", "capacity": 3230.0, "lat": -4.58914286, "lon": -37.63766372}, {"name": "Do Horizonte", "state": "SC", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVSC028674501", "start": "2004-02-18T00:00:00", "capacity": 4800.0, "lat": -26.6, "lon": -52.7167}, {"name": "Icaraizinho", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE028699001", "start": "2009-10-14T00:00:00", "capacity": 54600.0, "lat": -3.01786514, "lon": -39.67407146}, {"name": "Paracuru", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE028706701", "start": "2008-11-29T00:00:00", "capacity": 25200.0, "lat": -3.43147438, "lon": -38.96196719}, {"name": "Elebr\u00e1s Cidreira 1", "state": "RS", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRS028712101", "start": "2011-05-21T00:00:00", "capacity": 70000.0, "lat": -30.07905905, "lon": -50.17205613}, {"name": "Praias de Parajuru", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE028724501", "start": "2009-08-19T00:00:00", "capacity": 28800.0, "lat": -4.36305556, "lon": -37.88388889}, {"name": "Garga\u00fa", "state": "RJ", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRJ028730001", "start": "2010-10-28T00:00:00", "capacity": 28050.0, "lat": -21.56572196, "lon": -41.07310692}, {"name": "Pedra do Sal", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI028731801", "start": "2008-12-30T00:00:00", "capacity": 18000.0, "lat": -2.82624694, "lon": -41.70708553}, {"name": "Enacel", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE028770901", "start": "2010-03-18T00:00:00", "capacity": 31500.0, "lat": -4.50991739, "lon": -37.76072836}, {"name": "Macau", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN028787301", "start": "1900-01-03T00:00:00", "capacity": 1800.0, "lat": -5.08831181, "lon": -36.55776204}, {"name": "Canoa Quebrada", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE028788101", "start": "2010-01-26T00:00:00", "capacity": 57000.0, "lat": -4.46705037, "lon": -37.75771695}, {"name": "\u00c1gua Doce", "state": "SC", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVSC028793801", "start": "2006-09-07T00:00:00", "capacity": 9000.0, "lat": -26.58391939, "lon": -51.68758707}, {"name": "Parque E\u00f3lico de Os\u00f3rio", "state": "RS", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRS028810101", "start": "2006-06-29T00:00:00", "capacity": 50000.0, "lat": -29.96309236, "lon": -50.28257195}, {"name": "Sangradouro", "state": "RS", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRS028811001", "start": "2006-09-30T00:00:00", "capacity": 50000.0, "lat": -29.93244598, "lon": -50.29843056}, {"name": "Parque E\u00f3lico de Palmares", "state": "RS", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRS028855101", "start": "2010-12-29T00:00:00", "capacity": 9200.0, "lat": -30.45796095, "lon": -50.39064041}, {"name": "Ta\u00edba \u00c1guia", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE028857801", "start": "2014-06-19T00:00:00", "capacity": 23100.0, "lat": -3.54476008, "lon": -38.88874255}, {"name": "Ta\u00edba Albatroz", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE028858601", "start": "2008-11-19T00:00:00", "capacity": 16500.0, "lat": -3.51028908, "lon": -38.9163918}, {"name": "Parque E\u00f3lico dos \u00cdndios", "state": "RS", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRS028864001", "start": "2006-12-13T00:00:00", "capacity": 50000.0, "lat": -29.9914521, "lon": -50.28796405}, {"name": "Bons Ventos", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE028887001", "start": "2010-02-11T00:00:00", "capacity": 50000.0, "lat": -4.44719747, "lon": -37.75955651}, {"name": "Usina E\u00f3lica de Laguna", "state": "SC", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVSC028890001", "start": "1900-01-03T00:00:00", "capacity": 3000.0, "lat": -28.54579639, "lon": -48.80999955}, {"name": "Xavante", "state": "PE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPE029011401", "start": "2010-04-24T00:00:00", "capacity": 4950.0, "lat": -8.17499992, "lon": -35.38888887}, {"name": "Mandacaru", "state": "PE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPE029015701", "start": "2010-04-24T00:00:00", "capacity": 4950.0, "lat": -8.27899808, "lon": -35.59637599}, {"name": "Santa Maria", "state": "PE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPE029019001", "start": "2010-04-24T00:00:00", "capacity": 4950.0, "lat": -8.29467935, "lon": -35.59556635}, {"name": "Gravat\u00e1 Fruitrade", "state": "PE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPE029020301", "start": "2010-04-24T00:00:00", "capacity": 4950.0, "lat": -8.26816077, "lon": -35.59640496}, {"name": "Millennium", "state": "PB", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPB029041601", "start": "2007-11-28T00:00:00", "capacity": 10200.0, "lat": -6.49388892, "lon": -34.97194437}, {"name": "P\u00falpito", "state": "SC", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVSC029051301", "start": "2011-08-19T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -28.47100139, "lon": -49.60503448}, {"name": "Aquibat\u00e3", "state": "SC", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVSC029052101", "start": "2011-12-13T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -26.58483083, "lon": -51.75316958}, {"name": "Santo Ant\u00f4nio", "state": "SC", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVSC029053001", "start": "2011-07-08T00:00:00", "capacity": 3000.0, "lat": -28.45514692, "lon": -49.59836683}, {"name": "Cascata", "state": "SC", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVSC029054801", "start": "2011-10-27T00:00:00", "capacity": 6000.0, "lat": -26.5889403, "lon": -51.7427445}, {"name": "Rio do Ouro", "state": "SC", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVSC029055601", "start": "2011-07-08T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -28.44642611, "lon": -49.60757873}, {"name": "Salto", "state": "SC", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVSC029056401", "start": "2011-12-02T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -26.58856179, "lon": -51.81380026}, {"name": "Bom Jardim", "state": "SC", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVSC029062901", "start": "2011-10-22T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -28.44025771, "lon": -49.57030656}, {"name": "Campo Belo", "state": "SC", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVSC029065301", "start": "2011-11-15T00:00:00", "capacity": 10500.0, "lat": -26.61226387, "lon": -51.74013755}, {"name": "Amparo", "state": "SC", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVSC029069601", "start": "2011-12-24T00:00:00", "capacity": 22500.0, "lat": -26.61826629, "lon": -51.56459472}, {"name": "Cruz Alta", "state": "SC", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVSC029070001", "start": "2011-11-09T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -26.59938665, "lon": -51.72547186}, {"name": "Vit\u00f3ria", "state": "PB", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPB029075001", "start": "2010-11-28T00:00:00", "capacity": 4500.0, "lat": -6.55729634, "lon": -35.01469355}, {"name": "Presidente", "state": "PB", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPB029083101", "start": "2009-01-14T00:00:00", "capacity": 4800.0, "lat": -6.57467434, "lon": -34.97603911}, {"name": "Camurim", "state": "PB", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPB029084001", "start": "2009-01-31T00:00:00", "capacity": 4800.0, "lat": -6.55759639, "lon": -34.97205771}, {"name": "Albatroz", "state": "PB", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPB029085801", "start": "2009-01-31T00:00:00", "capacity": 4800.0, "lat": -6.5475167, "lon": -34.96801217}, {"name": "Coelhos I", "state": "PB", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPB029086601", "start": "2009-03-05T00:00:00", "capacity": 4800.0, "lat": -6.57579657, "lon": -34.97181492}, {"name": "Coelhos III", "state": "PB", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPB029087401", "start": "2009-03-05T00:00:00", "capacity": 4800.0, "lat": -6.55658984, "lon": -34.96642989}, {"name": "Atl\u00e2ntica", "state": "PB", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPB029088201", "start": "2009-01-17T00:00:00", "capacity": 4800.0, "lat": -6.54736604, "lon": -34.9737106}, {"name": "Caravela", "state": "PB", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPB029089001", "start": "2009-01-31T00:00:00", "capacity": 4800.0, "lat": -6.55597563, "lon": -34.96904259}, {"name": "Coelhos II", "state": "PB", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPB029090401", "start": "2009-02-10T00:00:00", "capacity": 4800.0, "lat": -6.57010979, "lon": -34.96736854}, {"name": "Coelhos IV", "state": "PB", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPB029091201", "start": "2009-01-14T00:00:00", "capacity": 4800.0, "lat": -6.58140798, "lon": -34.97465157}, {"name": "Mataraca", "state": "PB", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPB029092001", "start": "2009-01-14T00:00:00", "capacity": 4800.0, "lat": -6.58225475, "lon": -34.97846188}, {"name": "Enerce Pindoretama", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE029958801", "start": "1900-01-03T00:00:00", "capacity": 4500.0, "lat": -4.04305556, "lon": -38.29694444}, {"name": "Aratu\u00e1 I", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030121301", "start": "2012-01-31T00:00:00", "capacity": 14400.0, "lat": -5.09194826, "lon": -36.33765611}, {"name": "Buriti", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE030279101", "start": "2014-04-03T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -2.88526007, "lon": -39.98390256}, {"name": "Mangue Seco 3", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030281301", "start": "2011-08-26T00:00:00", "capacity": 26000.0, "lat": -5.18560396, "lon": -36.36026509}, {"name": "Coqueiros", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE030282101", "start": "2014-11-07T00:00:00", "capacity": 27000.0, "lat": -2.88554663, "lon": -39.97209897}, {"name": "Maca\u00fabas", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA030283001", "start": "2012-07-06T00:00:00", "capacity": 35070.0, "lat": -12.35119149, "lon": -42.33852459}, {"name": "Mangue Seco 2", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030284801", "start": "2011-09-24T00:00:00", "capacity": 26000.0, "lat": -5.16593439, "lon": -36.31925994}, {"name": "Mangue Seco 1", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030285601", "start": "2011-09-30T00:00:00", "capacity": 26000.0, "lat": -5.17395459, "lon": -36.3023717}, {"name": "Os\u00f3rio 2", "state": "RS", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRS030286401", "start": "2012-12-19T00:00:00", "capacity": 27600.0, "lat": -29.94453822, "lon": -50.25159686}, {"name": "Pedra do Reino", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA030288001", "start": "2013-02-04T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -9.51754829, "lon": -40.88639419}, {"name": "Icara\u00ed", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE030289901", "start": "2013-06-29T00:00:00", "capacity": 16800.0, "lat": -3.02740911, "lon": -39.62090699}, {"name": "Mangue Seco 5", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030290201", "start": "2011-11-01T00:00:00", "capacity": 26000.0, "lat": -5.16731956, "lon": -36.40675102}, {"name": "Santa Clara I", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030292901", "start": "2014-03-29T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -5.2431668, "lon": -35.89882636}, {"name": "Santa Clara III", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030293701", "start": "2014-03-29T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -5.26883662, "lon": -35.90357365}, {"name": "Cajucoco", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE030294501", "start": "2014-03-21T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -2.91589101, "lon": -39.95443754}, {"name": "Col\u00f4nia", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE030295301", "start": "2014-06-19T00:00:00", "capacity": 18900.0, "lat": -3.54216022, "lon": -38.87840271}, {"name": "Barra dos Coqueiros", "state": "SE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVSE030296101", "start": "2012-09-01T00:00:00", "capacity": 34500.0, "lat": -10.80996755, "lon": -36.92926012}, {"name": "Dunas de Paracuru", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE030299601", "start": "2012-12-22T00:00:00", "capacity": 42000.0, "lat": -3.43674371, "lon": -38.98536818}, {"name": "Morro dos Ventos VI", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030300301", "start": "2014-03-29T00:00:00", "capacity": 28800.0, "lat": -5.34366667, "lon": -35.87830556}, {"name": "Morro dos Ventos I", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030301101", "start": "2014-03-29T00:00:00", "capacity": 28800.0, "lat": -5.36283341, "lon": -35.81897265}, {"name": "Morro dos Ventos IX", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030302001", "start": "2014-03-29T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -5.30548793, "lon": -35.91324506}, {"name": "Santa Clara VI", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030304601", "start": "2014-03-29T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -5.24030138, "lon": -35.92696942}, {"name": "Novo Horizonte", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA030305401", "start": "2012-07-06T00:00:00", "capacity": 30060.0, "lat": -12.31269913, "lon": -42.35098757}, {"name": "Seabra", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA030306201", "start": "2012-07-06T00:00:00", "capacity": 35390.0, "lat": -12.27870333, "lon": -42.36260411}, {"name": "Santa Clara IV", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030307001", "start": "2014-03-29T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -5.23944376, "lon": -35.91353199}, {"name": "Santa Clara II", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030308901", "start": "2014-03-29T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -5.26748652, "lon": -35.91023359}, {"name": "Fa\u00edsa V", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE030309701", "start": "2014-10-30T00:00:00", "capacity": 29400.0, "lat": -3.36994474, "lon": -39.26209818}, {"name": "Morro dos Ventos III", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030310001", "start": "2014-03-29T00:00:00", "capacity": 28800.0, "lat": -5.37436111, "lon": -35.86825}, {"name": "Morro dos Ventos IV", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030311901", "start": "2014-03-29T00:00:00", "capacity": 28800.0, "lat": -5.38202775, "lon": -35.88088889}, {"name": "Serra do Salto", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA030314301", "start": "2014-07-04T00:00:00", "capacity": 19200.0, "lat": -14.15545583, "lon": -42.63821972}, {"name": "Ilh\u00e9us", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA030315101", "start": "2014-07-04T00:00:00", "capacity": 11200.0, "lat": -13.8823, "lon": -42.66305}, {"name": "Candiba", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA030316001", "start": "2014-07-04T00:00:00", "capacity": 9600.0, "lat": -14.18314712, "lon": -42.62274949}, {"name": "Lic\u00ednio de Almeida", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA030317801", "start": "2014-07-04T00:00:00", "capacity": 24000.0, "lat": -14.17694395, "lon": -42.6540627}, {"name": "Nossa Senhora da Concei\u00e7\u00e3o", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA030318601", "start": "2014-07-04T00:00:00", "capacity": 28800.0, "lat": -13.89569444, "lon": -42.67688889}, {"name": "Paje\u00fa do Vento", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA030319401", "start": "2014-07-04T00:00:00", "capacity": 25600.0, "lat": -14.01475, "lon": -42.63386111}, {"name": "Alvorada", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA030320801", "start": "2014-07-04T00:00:00", "capacity": 8000.0, "lat": -14.18515114, "lon": -42.5910726}, {"name": "Igapor\u00e3", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA030321601", "start": "2014-07-04T00:00:00", "capacity": 30400.0, "lat": -13.86057434, "lon": -42.6573417}, {"name": "Planaltina", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA030322401", "start": "2014-07-04T00:00:00", "capacity": 27200.0, "lat": -13.98794444, "lon": -42.63894444}, {"name": "Porto Seguro", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA030323201", "start": "2014-07-04T00:00:00", "capacity": 6400.0, "lat": -13.86294444, "lon": -42.67266667}, {"name": "Pinda\u00ed", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA030324001", "start": "2014-07-04T00:00:00", "capacity": 24000.0, "lat": -14.20213939, "lon": -42.65889865}, {"name": "Guanambi", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA030328301", "start": "2014-07-04T00:00:00", "capacity": 20800.0, "lat": -14.20170756, "lon": -42.61830984}, {"name": "Fa\u00edsa IV", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE030329101", "start": "2014-03-29T00:00:00", "capacity": 25200.0, "lat": -3.32206483, "lon": -39.26705406}, {"name": "Sangradouro 3", "state": "RS", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRS030330501", "start": "2012-05-22T00:00:00", "capacity": 27600.0, "lat": -29.95953182, "lon": -50.31139207}, {"name": "Fa\u00edsa II", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE030331301", "start": "2014-07-31T00:00:00", "capacity": 27300.0, "lat": -3.31876415, "lon": -39.23959593}, {"name": "Fa\u00edsa III", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE030332101", "start": "2014-03-29T00:00:00", "capacity": 25200.0, "lat": -3.34782022, "lon": -39.26524944}, {"name": "Cabe\u00e7o Preto", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030333001", "start": "2012-05-04T00:00:00", "capacity": 19800.0, "lat": -5.41871072, "lon": -35.95397538}, {"name": "Fazenda Ros\u00e1rio 3", "state": "RS", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRS030334801", "start": "2011-06-30T00:00:00", "capacity": 16100.0, "lat": -30.45247968, "lon": -50.42264109}, {"name": "Embuaca", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE030336401", "start": "2014-03-29T00:00:00", "capacity": 27300.0, "lat": -3.21470936, "lon": -39.32884188}, {"name": "Miassaba 3", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030339901", "start": "2014-02-01T00:00:00", "capacity": 68470.0, "lat": -5.12783831, "lon": -36.45364833}, {"name": "Areia Branca", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030340201", "start": "2014-02-18T00:00:00", "capacity": 27300.0, "lat": -4.96861732, "lon": -36.90093714}, {"name": "Rio Verde", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA030341001", "start": "2014-07-04T00:00:00", "capacity": 30400.0, "lat": -14.16402778, "lon": -42.60055556}, {"name": "Guirap\u00e1", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA030342901", "start": "2014-07-04T00:00:00", "capacity": 28800.0, "lat": -14.21891461, "lon": -42.6413885}, {"name": "Fazenda Ros\u00e1rio", "state": "RS", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRS030343701", "start": "2011-06-30T00:00:00", "capacity": 9200.0, "lat": -30.44688393, "lon": -50.38882565}, {"name": "Cerro Chato I (Antiga Coxilha Negra V)", "state": "RS", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRS030348801", "start": "2012-01-06T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -30.84066056, "lon": -55.72511056}, {"name": "Cerro Chato II (Antiga Coxilha Negra VI)", "state": "RS", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRS030349601", "start": "2011-08-31T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -30.84847282, "lon": -55.68555215}, {"name": "Cerro Chato III (Antiga Coxilha Negra VII)", "state": "RS", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRS030350001", "start": "2011-06-07T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -30.80184183, "lon": -55.71424758}, {"name": "Eurus VI", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030351801", "start": "2014-03-29T00:00:00", "capacity": 8000.0, "lat": -5.23291909, "lon": -35.93175546}, {"name": "Fa\u00edsa I", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE030352601", "start": "2014-03-29T00:00:00", "capacity": 29400.0, "lat": -3.32179976, "lon": -39.26714607}, {"name": "Icara\u00ed II", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE030356901", "start": "2014-03-28T00:00:00", "capacity": 37800.0, "lat": -3.06602273, "lon": -39.59692932}, {"name": "Quixaba", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE030369001", "start": "2012-10-25T00:00:00", "capacity": 25500.0, "lat": -4.56338889, "lon": -37.68847222}, {"name": "Miassaba II", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030370401", "start": "2011-12-22T00:00:00", "capacity": 14400.0, "lat": -5.08257945, "lon": -36.40740239}, {"name": "Icara\u00ed I", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE030372001", "start": "2014-03-29T00:00:00", "capacity": 27300.0, "lat": -3.08118348, "lon": -39.59486114}, {"name": "Ta\u00edba Andorinha", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE030373901", "start": "2014-06-19T00:00:00", "capacity": 14700.0, "lat": -3.52830976, "lon": -38.89845984}, {"name": "Santa Clara V", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030378001", "start": "2014-03-29T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -5.2597062, "lon": -35.92171118}, {"name": "Sangradouro 2", "state": "RS", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRS030381001", "start": "2012-10-02T00:00:00", "capacity": 29900.0, "lat": -29.91204857, "lon": -50.28233114}, {"name": "Mar e Terra", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030389501", "start": "2014-02-18T00:00:00", "capacity": 23100.0, "lat": -4.96397514, "lon": -36.91471965}, {"name": "Rei dos Ventos 1", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030416601", "start": "2014-02-01T00:00:00", "capacity": 58450.0, "lat": -5.10086936, "lon": -36.20204622}, {"name": "Rei dos Ventos 3", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030417401", "start": "2014-02-01T00:00:00", "capacity": 60120.0, "lat": -5.11899151, "lon": -36.16319865}, {"name": "Caetit\u00e9 2", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA030437901", "start": "2014-10-08T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -14.185, "lon": -42.503}, {"name": "Pedra Branca", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA030443301", "start": "2013-03-02T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -9.87459153, "lon": -41.09571479}, {"name": "Caetit\u00e9 3", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA030448401", "start": "2014-10-08T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -14.21944444, "lon": -42.507}, {"name": "Os\u00f3rio 3", "state": "RS", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRS030449201", "start": "2013-02-15T00:00:00", "capacity": 29900.0, "lat": -29.98147964, "lon": -50.25494396}, {"name": "Mel 02", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030454901", "start": "2013-02-19T00:00:00", "capacity": 20000.0, "lat": -4.94665068, "lon": -36.96413673}, {"name": "Sete Gameleiras", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA030455701", "start": "2013-03-26T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -9.86384384, "lon": -41.10417464}, {"name": "S\u00e3o Pedro do Lago", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA030456501", "start": "2013-03-02T00:00:00", "capacity": 31465.0, "lat": -9.87469326, "lon": -41.09301108}, {"name": "Atl\u00e2ntica I", "state": "RS", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRS030457301", "start": "2014-02-19T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -30.31880129, "lon": -50.31609562}, {"name": "Pontal 2 B", "state": "RS", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRS030460301", "start": "2015-04-25T00:00:00", "capacity": 11200.0, "lat": -30.27787747, "lon": -50.79777017}, {"name": "Atl\u00e2ntica IV", "state": "RS", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRS030461101", "start": "2014-03-22T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -30.29189018, "lon": -50.33501324}, {"name": "Atl\u00e2ntica II", "state": "RS", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRS030462001", "start": "2014-03-01T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -30.32652811, "lon": -50.32337885}, {"name": "REB Cassino III", "state": "RS", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRS030468901", "start": "2015-01-14T00:00:00", "capacity": 22000.0, "lat": -32.20078409, "lon": -52.22087774}, {"name": "REB Cassino I", "state": "RS", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRS030469701", "start": "2015-01-14T00:00:00", "capacity": 22000.0, "lat": -32.21881282, "lon": -52.20182277}, {"name": "Ventos do Nordeste", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA030476001", "start": "2014-10-11T00:00:00", "capacity": 23520.0, "lat": -14.11946418, "lon": -42.61408311}, {"name": "REB Cassino II", "state": "RS", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRS030477801", "start": "2015-01-14T00:00:00", "capacity": 20000.0, "lat": -32.21031876, "lon": -52.21144728}, {"name": "Fazenda Ros\u00e1rio 2", "state": "RS", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRS030478601", "start": "2013-03-27T00:00:00", "capacity": 23000.0, "lat": -30.43976078, "lon": -50.40528616}, {"name": "Atl\u00e2ntica V", "state": "RS", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRS030480801", "start": "2013-11-14T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -30.29151576, "lon": -50.30501233}, {"name": "Da Prata", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA030490501", "start": "2014-10-11T00:00:00", "capacity": 21840.0, "lat": -13.96426616, "lon": -42.63886294}, {"name": "Dos Ara\u00e7\u00e1s", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA030495601", "start": "2014-10-11T00:00:00", "capacity": 31860.0, "lat": -14.12959332, "lon": -42.55965544}, {"name": "Renascen\u00e7a V", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030497201", "start": "2015-01-01T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -5.26981878, "lon": -35.85890579}, {"name": "Asa Branca IV", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030498001", "start": "2014-12-06T00:00:00", "capacity": 32000.0, "lat": -5.32906522, "lon": -35.99158905}, {"name": "Eurus II", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030499901", "start": "2015-01-01T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -5.39192177, "lon": -35.83305675}, {"name": "Campo dos Ventos II", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030500601", "start": "2014-12-04T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -5.32006129, "lon": -35.93222342}, {"name": "Cabe\u00e7o Preto IV", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030501401", "start": "2012-05-04T00:00:00", "capacity": 19800.0, "lat": -5.44838045, "lon": -35.95609507}, {"name": "Farol", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030502201", "start": "2015-02-25T00:00:00", "capacity": 20000.0, "lat": -5.09702492, "lon": -36.02035141}, {"name": "Eurus I", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030503001", "start": "2014-12-03T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -5.36511687, "lon": -35.86185285}, {"name": "Eurus III", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030504901", "start": "2014-12-03T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -5.39727482, "lon": -35.87487681}, {"name": "Asa Branca I", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030505701", "start": "2015-08-05T00:00:00", "capacity": 27000.0, "lat": -5.23234863, "lon": -35.82660981}, {"name": "Morr\u00e3o", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA030506501", "start": "2014-10-11T00:00:00", "capacity": 30240.0, "lat": -14.08850925, "lon": -42.68270797}, {"name": "Asa Branca V", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030507301", "start": "2014-12-06T00:00:00", "capacity": 32000.0, "lat": -5.38276168, "lon": -36.00879106}, {"name": "Asa Branca VIII", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030508101", "start": "2014-12-06T00:00:00", "capacity": 32000.0, "lat": -5.2811997, "lon": -35.98042454}, {"name": "Eurus IV", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030509001", "start": "2015-08-20T00:00:00", "capacity": 27000.0, "lat": -5.26222884, "lon": -35.81445103}, {"name": "Calango 1", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030511101", "start": "2016-01-30T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -6.03388889, "lon": -36.544}, {"name": "Dreen Boa Vista", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030512001", "start": "2015-02-25T00:00:00", "capacity": 14000.0, "lat": -5.11060381, "lon": -35.92790604}, {"name": "Asa Branca VII", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030513801", "start": "2014-12-06T00:00:00", "capacity": 32000.0, "lat": -5.25286111, "lon": -35.943}, {"name": "Camilo Pontes V (antiga Ventos de S\u00e3o Miguel)", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030514601", "start": "2014-12-24T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -5.28390789, "lon": -35.87547302}, {"name": "Camilo Pontes I (Antiga Renascen\u00e7a I)", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030515401", "start": "2014-12-24T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -5.30447388, "lon": -35.8691597}, {"name": "Camilo Pontes II (Antiga Renascen\u00e7a II)", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030516201", "start": "2014-12-24T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -5.3070097, "lon": -35.8886795}, {"name": "Calango 2", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030519701", "start": "2016-01-30T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -6.01662683, "lon": -36.48349762}, {"name": "Asa Branca VI", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030520001", "start": "2014-12-06T00:00:00", "capacity": 32000.0, "lat": -5.35963724, "lon": -35.99872068}, {"name": "Camilo Pontes III (Antiga Renascen\u00e7a III)", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030527801", "start": "2014-12-24T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -5.29529905, "lon": -35.89572144}, {"name": "Dreen S\u00e3o Bento do Norte", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030536701", "start": "2015-02-25T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -5.05295181, "lon": -35.97844315}, {"name": "Calango 4", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030537501", "start": "2016-01-30T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -6.02361111, "lon": -36.472}, {"name": "Tanque", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA030544801", "start": "2014-10-11T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -14.1025978, "lon": -42.61065719}, {"name": "Calango 3", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030545601", "start": "2016-01-30T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -6.04888889, "lon": -36.546}, {"name": "Sera\u00edma", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA030546401", "start": "2014-10-11T00:00:00", "capacity": 30240.0, "lat": -14.14727297, "lon": -42.71185123}, {"name": "Asa Branca II", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030547201", "start": "2015-09-15T00:00:00", "capacity": 27000.0, "lat": -5.2286132, "lon": -35.88081169}, {"name": "Asa Branca III", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030548001", "start": "2015-09-04T00:00:00", "capacity": 27000.0, "lat": -5.25507378, "lon": -35.84364663}, {"name": "Dreen Olho D \u00c1gua", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030549901", "start": "2015-02-25T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -5.05449533, "lon": -35.96867752}, {"name": "Camilo Pontes IV (Antiga Renascen\u00e7a IV)", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030551001", "start": "2014-12-24T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -5.29812288, "lon": -35.91640091}, {"name": "Calango 5", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030552901", "start": "2016-01-30T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -6.03027778, "lon": -36.488}, {"name": "Uni\u00e3o dos Ventos 1", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030562601", "start": "2014-04-05T00:00:00", "capacity": 22400.0, "lat": -5.07738118, "lon": -35.83981059}, {"name": "Uni\u00e3o dos Ventos 2", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030563401", "start": "2014-04-05T00:00:00", "capacity": 22400.0, "lat": -5.08060245, "lon": -35.82578583}, {"name": "Uni\u00e3o dos Ventos 3", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030564201", "start": "2014-04-08T00:00:00", "capacity": 22400.0, "lat": -5.08251017, "lon": -35.81}, {"name": "Uni\u00e3o dos Ventos 4", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030565001", "start": "2014-04-08T00:00:00", "capacity": 11200.0, "lat": -5.09034131, "lon": -35.798}, {"name": "Uni\u00e3o dos Ventos 5", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030566901", "start": "2014-04-08T00:00:00", "capacity": 24000.0, "lat": -5.09041226, "lon": -35.782}, {"name": "Uni\u00e3o dos Ventos 6", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030567701", "start": "2014-04-05T00:00:00", "capacity": 12800.0, "lat": -5.0946405, "lon": -35.767}, {"name": "Uni\u00e3o dos Ventos 7", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030568501", "start": "2014-04-05T00:00:00", "capacity": 14400.0, "lat": -5.09714734, "lon": -35.752}, {"name": "Uni\u00e3o dos Ventos 8", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030569301", "start": "2014-04-05T00:00:00", "capacity": 14400.0, "lat": -5.07267646, "lon": -35.888}, {"name": "Uni\u00e3o dos Ventos 9", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030570701", "start": "2014-04-05T00:00:00", "capacity": 11200.0, "lat": -5.08724472, "lon": -35.887}, {"name": "Uni\u00e3o dos Ventos 10", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030571501", "start": "2014-04-05T00:00:00", "capacity": 14400.0, "lat": -5.10718687, "lon": -35.889}, {"name": "Ventos do Morro do Chap\u00e9u", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE030582001", "start": "2016-10-06T00:00:00", "capacity": 27510.0, "lat": -3.87809695, "lon": -41.17509512}, {"name": "Ventos de Tiangu\u00e1 Norte", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE030584701", "start": "2016-09-28T00:00:00", "capacity": 29120.0, "lat": -3.89443028, "lon": -41.19694609}, {"name": "Ventos de Tiangu\u00e1", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE030585501", "start": "2016-09-28T00:00:00", "capacity": 27750.0, "lat": -3.87952688, "lon": -41.15337075}, {"name": "Vento Formoso", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE030595201", "start": "2016-10-07T00:00:00", "capacity": 27510.0, "lat": -3.85300663, "lon": -41.1833836}, {"name": "Ventos do Parazinho", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE030596001", "start": "2016-09-28T00:00:00", "capacity": 29120.0, "lat": -3.88877346, "lon": -41.18562645}, {"name": "Pedra do Reino III", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA030608801", "start": "2013-06-07T00:00:00", "capacity": 18000.0, "lat": -9.49858333, "lon": -40.879}, {"name": "Serra de Santana II", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030609601", "start": "2016-03-02T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -6.10138889, "lon": -36.57868431}, {"name": "Serra de Santana III", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030615001", "start": "2016-03-02T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -6.02493709, "lon": -36.51203738}, {"name": "Arizona 1", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030622301", "start": "2013-10-01T00:00:00", "capacity": 28000.0, "lat": -5.30416667, "lon": -35.382}, {"name": "Serra de Santana I", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030625801", "start": "2016-03-02T00:00:00", "capacity": 20000.0, "lat": -6.05661175, "lon": -36.58061876}, {"name": "Porto do Delta", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI030639801", "start": "2016-11-04T00:00:00", "capacity": 30800.0, "lat": -2.84278185, "lon": -41.69759555}, {"name": "Munda\u00fa", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE030656801", "start": "2014-04-01T00:00:00", "capacity": 30004.0, "lat": -3.19358656, "lon": -39.37464301}, {"name": "Juremas", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030660601", "start": "2014-12-05T00:00:00", "capacity": 16100.0, "lat": -5.38980988, "lon": -35.84627063}, {"name": "Macacos", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030661401", "start": "2014-12-11T00:00:00", "capacity": 20700.0, "lat": -5.41199132, "lon": -35.84833061}, {"name": "Trair\u00ed", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE030662201", "start": "2013-11-22T00:00:00", "capacity": 25388.0, "lat": -3.22166667, "lon": -39.29}, {"name": "Guajir\u00fa", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE030663001", "start": "2013-11-22T00:00:00", "capacity": 30004.0, "lat": -3.26315199, "lon": -39.21588688}, {"name": "Fleixeiras I", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE030670301", "start": "2014-01-28T00:00:00", "capacity": 30004.0, "lat": -3.20107047, "lon": -39.36471454}, {"name": "Pedra Preta", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030671101", "start": "2014-12-03T00:00:00", "capacity": 20700.0, "lat": -5.42682174, "lon": -35.85338594}, {"name": "Costa Branca", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030672001", "start": "2014-12-03T00:00:00", "capacity": 20700.0, "lat": -5.42153085, "lon": -35.85256767}, {"name": "Ilha Grande", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE030691601", "start": "2014-08-20T00:00:00", "capacity": 29700.0, "lat": -3.06655611, "lon": -39.70258815}, {"name": "Ribeir\u00e3o", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE030695901", "start": "2014-09-25T00:00:00", "capacity": 21600.0, "lat": -3.09824905, "lon": -39.67855225}, {"name": "Boca do C\u00f3rrego", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE030697501", "start": "2014-08-30T00:00:00", "capacity": 24300.0, "lat": -3.0984118, "lon": -39.66628265}, {"name": "Dreen Guajiru", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030699101", "start": "2018-12-29T00:00:00", "capacity": 21000.0, "lat": -5.08801797, "lon": -35.90224013}, {"name": "GE Jangada", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030700901", "start": "2018-12-29T00:00:00", "capacity": 27300.0, "lat": -5.05484653, "lon": -36.01189392}, {"name": "Dreen Cutia", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030701701", "start": "2018-12-22T00:00:00", "capacity": 23100.0, "lat": -5.10540384, "lon": -35.90172351}, {"name": "GE Maria Helena", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030702501", "start": "2018-12-29T00:00:00", "capacity": 27300.0, "lat": -5.06615249, "lon": -36.0123623}, {"name": "S\u00e3o Judas", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA030725401", "start": "2017-12-01T00:00:00", "capacity": 29900.0, "lat": -11.66425, "lon": -41.362}, {"name": "Primavera", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA030726201", "start": "2017-11-10T00:00:00", "capacity": 29900.0, "lat": -11.73336111, "lon": -41.373}, {"name": "Cristal", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA030727001", "start": "2017-11-10T00:00:00", "capacity": 29900.0, "lat": -11.79646316, "lon": -41.3933842}, {"name": "Teiu", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA030731901", "start": "2016-02-05T00:00:00", "capacity": 16650.0, "lat": -14.3381384, "lon": -42.59109055}, {"name": "Angical", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA030732701", "start": "2016-02-05T00:00:00", "capacity": 12950.0, "lat": -14.34605667, "lon": -42.61368354}, {"name": "Parque E\u00f3lico dos \u00cdndios 2", "state": "RS", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRS030734301", "start": "2014-12-16T00:00:00", "capacity": 29900.0, "lat": -30.01941202, "lon": -50.33618486}, {"name": "Coqueirinho", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA030738601", "start": "2016-02-17T00:00:00", "capacity": 29600.0, "lat": -14.41988897, "lon": -42.62872019}, {"name": "Caititu", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA030739401", "start": "2016-02-16T00:00:00", "capacity": 22200.0, "lat": -14.45280192, "lon": -42.64099568}, {"name": "Verace VI", "state": "RS", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRS030740801", "start": "2015-02-24T00:00:00", "capacity": 18000.0, "lat": -33.54306848, "lon": -53.2768811}, {"name": "Verace IV", "state": "RS", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRS030741601", "start": "2015-02-24T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -33.55170739, "lon": -53.22728994}, {"name": "Verace II", "state": "RS", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRS030742401", "start": "2015-02-24T00:00:00", "capacity": 20000.0, "lat": -33.50873325, "lon": -53.28320345}, {"name": "Verace I", "state": "RS", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRS030745901", "start": "2015-02-24T00:00:00", "capacity": 20000.0, "lat": -33.50172009, "lon": -53.26433751}, {"name": "Verace III", "state": "RS", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRS030746701", "start": "2015-02-24T00:00:00", "capacity": 26000.0, "lat": -33.52214653, "lon": -53.27900227}, {"name": "Verace VII", "state": "RS", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRS030747501", "start": "2015-02-24T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -33.56680608, "lon": -53.24599923}, {"name": "Verace IX", "state": "RS", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRS030748301", "start": "2015-02-24T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -33.57671248, "lon": -53.29529078}, {"name": "Verace X", "state": "RS", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRS030749101", "start": "2015-02-24T00:00:00", "capacity": 28000.0, "lat": -33.59129694, "lon": -53.27160818}, {"name": "Ibirapuit\u00e3 I", "state": "RS", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRS030750501", "start": "2015-08-27T00:00:00", "capacity": 25200.0, "lat": -30.77088858, "lon": -55.66292519}, {"name": "Inhambu", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA030751301", "start": "2016-02-05T00:00:00", "capacity": 31450.0, "lat": -14.39117106, "lon": -42.5938536}, {"name": "Corrupi\u00e3o", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA030752101", "start": "2016-02-05T00:00:00", "capacity": 27750.0, "lat": -14.29269078, "lon": -42.58526944}, {"name": "Tamandu\u00e1 Mirim", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA030753001", "start": "2016-02-16T00:00:00", "capacity": 29600.0, "lat": -14.377552, "lon": -42.60938646}, {"name": "Chu\u00ed IV", "state": "RS", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRS030754801", "start": "2015-06-09T00:00:00", "capacity": 22000.0, "lat": -33.66469695, "lon": -53.4164283}, {"name": "Verace VIII", "state": "RS", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRS030755601", "start": "2015-02-24T00:00:00", "capacity": 26000.0, "lat": -33.5530173, "lon": -53.31075269}, {"name": "Cerro Chato VI", "state": "RS", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRS030756401", "start": "2014-10-01T00:00:00", "capacity": 24000.0, "lat": -30.78303864, "lon": -55.69057164}, {"name": "Chu\u00ed V", "state": "RS", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRS030760201", "start": "2015-05-23T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -33.66812414, "lon": -53.42183844}, {"name": "Cerro dos Trindade", "state": "RS", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRS030762901", "start": "2013-11-29T00:00:00", "capacity": 8000.0, "lat": -30.8512275, "lon": -55.75265125}, {"name": "Chu\u00ed I", "state": "RS", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRS030767001", "start": "2015-06-16T00:00:00", "capacity": 24000.0, "lat": -33.65651802, "lon": -53.39357107}, {"name": "Maron", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA030768801", "start": "2015-03-04T00:00:00", "capacity": 30240.0, "lat": -14.13370646, "lon": -42.60235759}, {"name": "Pil\u00f5es", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA030776901", "start": "2015-03-04T00:00:00", "capacity": 30240.0, "lat": -14.02915106, "lon": -42.61607574}, {"name": "Dourados", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA030778501", "start": "2015-03-04T00:00:00", "capacity": 28560.0, "lat": -14.15232508, "lon": -42.68159246}, {"name": "Ametista", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA030779301", "start": "2015-03-04T00:00:00", "capacity": 28560.0, "lat": -14.17203284, "lon": -42.70022351}, {"name": "Cerro Chato IV", "state": "RS", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRS030784001", "start": "2014-03-01T00:00:00", "capacity": 10000.0, "lat": -30.83273475, "lon": -55.75575113}, {"name": "Cerro Chato V", "state": "RS", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRS030786601", "start": "2014-05-17T00:00:00", "capacity": 12000.0, "lat": -30.79572551, "lon": -55.75556513}, {"name": "Modelo I", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030787401", "start": "2014-10-25T00:00:00", "capacity": 30550.0, "lat": -5.43077346, "lon": -35.89305115}, {"name": "Modelo II", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030788201", "start": "2014-10-23T00:00:00", "capacity": 25850.0, "lat": -5.41436586, "lon": -35.90011068}, {"name": "Tacaic\u00f3", "state": "PE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPE030789001", "start": "2015-02-04T00:00:00", "capacity": 18800.0, "lat": -9.01873689, "lon": -38.0560145}, {"name": "Chu\u00ed II", "state": "RS", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRS030790401", "start": "2015-06-16T00:00:00", "capacity": 22000.0, "lat": -33.65944302, "lon": -53.40028553}, {"name": "Minuano II", "state": "RS", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRS030791201", "start": "2015-05-26T00:00:00", "capacity": 24000.0, "lat": -33.71737403, "lon": -53.41670291}, {"name": "Caetit\u00e9", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA030792001", "start": "2016-01-01T00:00:00", "capacity": 30240.0, "lat": -14.46886215, "lon": -42.58355855}, {"name": "Pelourinho", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA030793901", "start": "2016-01-01T00:00:00", "capacity": 21840.0, "lat": -14.52923503, "lon": -42.58673115}, {"name": "Joana", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA030801301", "start": "2014-09-26T00:00:00", "capacity": 28200.0, "lat": -13.91798451, "lon": -42.62044581}, {"name": "Serra do Espinha\u00e7o", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA030802101", "start": "2016-01-01T00:00:00", "capacity": 18480.0, "lat": -14.49572374, "lon": -42.58285958}, {"name": "Espig\u00e3o", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA030803001", "start": "2016-01-01T00:00:00", "capacity": 10080.0, "lat": -14.47696269, "lon": -42.5852515}, {"name": "S\u00e3o Jo\u00e3o", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030804801", "start": "2017-06-20T00:00:00", "capacity": 27000.0, "lat": -5.12871716, "lon": -35.65383309}, {"name": "Pau Ferro", "state": "PE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPE030805601", "start": "2015-02-04T00:00:00", "capacity": 30550.0, "lat": -9.06248188, "lon": -38.11857986}, {"name": "Pedra do Ger\u00f4nimo", "state": "PE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPE030806401", "start": "2015-02-04T00:00:00", "capacity": 30550.0, "lat": -9.06719303, "lon": -38.14478302}, {"name": "Emiliana", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA030807201", "start": "2014-10-09T00:00:00", "capacity": 28200.0, "lat": -13.91002361, "lon": -42.62417205}, {"name": "Corredor do Senandes III", "state": "RS", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRS030819601", "start": "2015-01-23T00:00:00", "capacity": 27000.0, "lat": -32.41269322, "lon": -52.35546521}, {"name": "Porto das Barcas", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI030827701", "start": "2014-07-02T00:00:00", "capacity": 20000.0, "lat": -2.82065099, "lon": -41.74175792}, {"name": "Ventos de Santo Uriel", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030828501", "start": "2015-05-22T00:00:00", "capacity": 16200.0, "lat": -5.48727863, "lon": -35.90008936}, {"name": "Verace V", "state": "RS", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRS030829301", "start": "2015-02-24T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -33.53570277, "lon": -53.30120436}, {"name": "Porto Salgado", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI030830701", "start": "2014-07-10T00:00:00", "capacity": 20000.0, "lat": -2.83982215, "lon": -41.72699664}, {"name": "Carna\u00fabas", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030831501", "start": "2017-06-17T00:00:00", "capacity": 27000.0, "lat": -5.15203946, "lon": -35.6629881}, {"name": "Carcar\u00e1 I", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030832301", "start": "2015-03-24T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -4.94375056, "lon": -36.99175321}, {"name": "Vento Aragano I", "state": "RS", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRS030833101", "start": "2015-04-30T00:00:00", "capacity": 29700.0, "lat": -32.41452177, "lon": -52.37290819}, {"name": "Santa Helena", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030834001", "start": "2015-05-06T00:00:00", "capacity": 29700.0, "lat": -5.47205586, "lon": -35.91615497}, {"name": "Borgo", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA030837401", "start": "2016-01-01T00:00:00", "capacity": 20160.0, "lat": -14.50840054, "lon": -42.58665108}, {"name": "Delta do Parna\u00edba", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI030838201", "start": "2014-07-02T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -2.83714006, "lon": -41.70736161}, {"name": "Corredor do Senandes IV", "state": "RS", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRS030840401", "start": "2015-04-11T00:00:00", "capacity": 29700.0, "lat": -32.36886667, "lon": -52.342}, {"name": "Malhadinha 1", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE030841201", "start": "2016-10-20T00:00:00", "capacity": 23100.0, "lat": -3.94661349, "lon": -41.12303536}, {"name": "Corredor do Senandes II", "state": "RS", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRS030842001", "start": "2015-02-04T00:00:00", "capacity": 21600.0, "lat": -32.38620833, "lon": -52.327}, {"name": "Reduto", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030843901", "start": "2017-06-17T00:00:00", "capacity": 27000.0, "lat": -5.12826432, "lon": -35.6886481}, {"name": "Minuano I", "state": "RS", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRS030844701", "start": "2015-05-26T00:00:00", "capacity": 22000.0, "lat": -33.72280556, "lon": -53.39900188}, {"name": "Santo Cristo", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030849801", "start": "2017-06-17T00:00:00", "capacity": 27465.0, "lat": -5.13565878, "lon": -35.62074708}, {"name": "Pelado", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030856001", "start": "2016-02-20T00:00:00", "capacity": 20000.0, "lat": -6.00427326, "lon": -36.43527354}, {"name": "Lanchinha", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030860901", "start": "2016-02-19T00:00:00", "capacity": 28000.0, "lat": -6.13531074, "lon": -36.72199512}, {"name": "SM", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030864101", "start": "2015-04-23T00:00:00", "capacity": 29700.0, "lat": -5.44216093, "lon": -35.92330935}, {"name": "Riach\u00e3o I", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030870601", "start": "2015-06-27T00:00:00", "capacity": 29700.0, "lat": -5.52300494, "lon": -35.42852864}, {"name": "Riach\u00e3o II", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030871401", "start": "2015-06-01T00:00:00", "capacity": 27000.0, "lat": -5.56943192, "lon": -35.44728929}, {"name": "Riach\u00e3o VI", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030872201", "start": "2015-06-01T00:00:00", "capacity": 29700.0, "lat": -5.53755281, "lon": -35.4467176}, {"name": "Riach\u00e3o VII", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030873001", "start": "2015-06-01T00:00:00", "capacity": 29700.0, "lat": -5.57777778, "lon": -35.464}, {"name": "Riach\u00e3o IV", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030874901", "start": "2015-06-01T00:00:00", "capacity": 29700.0, "lat": -5.52111111, "lon": -35.469}, {"name": "Cabe\u00e7o Preto V", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030876501", "start": "2016-11-17T00:00:00", "capacity": 26000.0, "lat": -5.47992913, "lon": -36.00440197}, {"name": "Morro dos Ventos II", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030889701", "start": "2015-04-16T00:00:00", "capacity": 29160.0, "lat": -5.3601309, "lon": -35.83553998}, {"name": "Parque E\u00f3lico dos \u00cdndios 3", "state": "RS", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRS030894301", "start": "2014-12-16T00:00:00", "capacity": 23000.0, "lat": -29.98306343, "lon": -50.33240102}, {"name": "Cai\u00e7ara I", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030895102", "start": "2015-12-05T00:00:00", "capacity": 27000.0, "lat": -4.99772056, "lon": -36.91470886}, {"name": "Carcar\u00e1 II", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030897801", "start": "2014-12-09T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -4.94566806, "lon": -37.00358406}, {"name": "Terral", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030898601", "start": "2015-03-24T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -4.96181355, "lon": -37.03545435}, {"name": "Cabe\u00e7o Preto VI", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030900101", "start": "2016-11-19T00:00:00", "capacity": 18000.0, "lat": -5.46435727, "lon": -35.93527616}, {"name": "Pontal 3 B", "state": "RS", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRS030901001", "start": "2017-01-17T00:00:00", "capacity": 27000.0, "lat": -30.25605887, "lon": -50.76613156}, {"name": "Junco I", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030902802", "start": "2015-12-05T00:00:00", "capacity": 24000.0, "lat": -5.02510247, "lon": -36.91461618}, {"name": "Jandaia I", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE030907901", "start": "2020-05-30T00:00:00", "capacity": 24000.0, "lat": -4.42742894, "lon": -37.87085677}, {"name": "S\u00e3o Jorge", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE030911701", "start": "2014-11-11T00:00:00", "capacity": 24000.0, "lat": -3.24701636, "lon": -39.25022956}, {"name": "S\u00e3o Cristov\u00e3o", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE030912501", "start": "2014-11-11T00:00:00", "capacity": 26000.0, "lat": -3.26029626, "lon": -39.24834285}, {"name": "Junco II", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030914102", "start": "2015-12-05T00:00:00", "capacity": 24000.0, "lat": -5.01235008, "lon": -36.91457359}, {"name": "Cai\u00e7ara II", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030915002", "start": "2015-12-09T00:00:00", "capacity": 18000.0, "lat": -4.98766654, "lon": -36.92874962}, {"name": "Santo Ant\u00f4nio de P\u00e1dua", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE030916801", "start": "2014-11-11T00:00:00", "capacity": 14000.0, "lat": -3.27326102, "lon": -39.2246731}, {"name": "Ubatuba", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE030918401", "start": "2018-12-22T00:00:00", "capacity": 12600.0, "lat": -4.65656137, "lon": -37.61229324}, {"name": "Goiabeira", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE030920601", "start": "2018-12-22T00:00:00", "capacity": 23100.0, "lat": -4.59210157, "lon": -37.7139473}, {"name": "S\u00e3o Janu\u00e1rio", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE030921401", "start": "2020-06-02T00:00:00", "capacity": 21000.0, "lat": -4.49983571, "lon": -37.80933485}, {"name": "Santa Catarina", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE030924901", "start": "2018-12-22T00:00:00", "capacity": 18900.0, "lat": -4.59447288, "lon": -37.68202591}, {"name": "Ventos de Horizonte", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE030925701", "start": "2018-12-22T00:00:00", "capacity": 16800.0, "lat": -4.62281132, "lon": -37.69035721}, {"name": "Pitombeira", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE030926501", "start": "2018-12-22T00:00:00", "capacity": 27300.0, "lat": -4.60060883, "lon": -37.64888382}, {"name": "S\u00e3o Clemente", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE030927301", "start": "2020-05-30T00:00:00", "capacity": 21000.0, "lat": -4.42427635, "lon": -37.87966537}, {"name": "Jandaia", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE030929001", "start": "2020-05-30T00:00:00", "capacity": 27000.0, "lat": -4.43298747, "lon": -37.81621938}, {"name": "Nossa Senhora de F\u00e1tima", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE030930301", "start": "2020-06-02T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -4.45121254, "lon": -37.8677295}, {"name": "Baixa do Feij\u00e3o IV", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030931101", "start": "2016-05-21T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -5.32196326, "lon": -36.06063482}, {"name": "Baixa do Feij\u00e3o I", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030932001", "start": "2016-05-21T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -5.3697696, "lon": -36.03167954}, {"name": "Baixa do Feij\u00e3o II", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030933801", "start": "2016-05-21T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -5.30224886, "lon": -36.03810741}, {"name": "Baixa do Feij\u00e3o III", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN030934601", "start": "2016-05-21T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -5.3449288, "lon": -36.04003815}, {"name": "Ventos de Campo Formoso I", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA030943501", "start": "2016-01-23T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -10.62770186, "lon": -40.68553526}, {"name": "Ventos da Andorinha", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA030944301", "start": "2015-11-14T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -10.583277, "lon": -40.63744738}, {"name": "Ventos de Morrinhos", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA030945101", "start": "2015-11-14T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -10.56956163, "lon": -40.62858262}, {"name": "Ventos do Sert\u00e3o", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA030946001", "start": "2016-01-01T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -10.55667941, "lon": -40.5686764}, {"name": "Caetit\u00e9 1", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA030976101", "start": "2014-10-03T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -14.16321686, "lon": -42.4844902}, {"name": "Caminho da Praia", "state": "PE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPE031006901", "start": "2012-09-17T00:00:00", "capacity": 2000.0, "lat": -8.33437875, "lon": -35.00529616}, {"name": "Ventos de Campo Formoso II", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA031010701", "start": "2015-12-08T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -10.51956005, "lon": -40.61138421}, {"name": "Cabe\u00e7o Preto III", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN031015801", "start": "2016-11-17T00:00:00", "capacity": 26000.0, "lat": -5.41830211, "lon": -35.98613113}, {"name": "Macambira I", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN031025501", "start": "2016-07-14T00:00:00", "capacity": 18000.0, "lat": -6.0462987, "lon": -36.55513292}, {"name": "Macambira II", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN031026301", "start": "2016-07-23T00:00:00", "capacity": 18000.0, "lat": -6.07538762, "lon": -36.5301722}, {"name": "Campo dos Ventos V", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN031069701", "start": "2016-06-04T00:00:00", "capacity": 25200.0, "lat": -5.32515959, "lon": -35.94261985}, {"name": "Campo dos Ventos III", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN031071901", "start": "2016-05-05T00:00:00", "capacity": 25200.0, "lat": -5.33563148, "lon": -35.96689863}, {"name": "Campo dos Ventos I", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN031072701", "start": "2016-06-23T00:00:00", "capacity": 25200.0, "lat": -5.35434917, "lon": -35.93354673}, {"name": "S\u00e3o Salvador", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA031120001", "start": "2022-05-18T00:00:00", "capacity": 18900.0, "lat": -13.83791923, "lon": -42.64863784}, {"name": "Dois Riachos", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA031121901", "start": "2015-11-14T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -11.82245678, "lon": -41.45906226}, {"name": "Ventos de Santa Edwiges", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI031270301", "start": "2017-06-24T00:00:00", "capacity": 29700.0, "lat": -7.30696092, "lon": -40.55498054}, {"name": "Ventos de Santo Adriano", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI031271101", "start": "2017-07-18T00:00:00", "capacity": 29700.0, "lat": -7.33057948, "lon": -40.57947838}, {"name": "Ventos de Santo Albano", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI031272001", "start": "2017-07-19T00:00:00", "capacity": 29700.0, "lat": -7.35291645, "lon": -40.60046442}, {"name": "Ventos de Santa F\u00e1tima", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI031273801", "start": "2017-07-28T00:00:00", "capacity": 29700.0, "lat": -7.30002016, "lon": -40.55418635}, {"name": "Ventos de Santa B\u00e1rbara", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI031274601", "start": "2017-05-26T00:00:00", "capacity": 29700.0, "lat": -7.30339822, "lon": -40.53635416}, {"name": "Ventos de Santa Angelina", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI031275401", "start": "2016-07-05T00:00:00", "capacity": 29700.0, "lat": -7.30470774, "lon": -40.53001363}, {"name": "Ventos de Santa Regina", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI031276201", "start": "2017-07-19T00:00:00", "capacity": 29700.0, "lat": -7.33010887, "lon": -40.58999031}, {"name": "Xangri-l\u00e1", "state": "RS", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRS031302501", "start": "2014-12-11T00:00:00", "capacity": 31700.0, "lat": -29.77275779, "lon": -50.08010638}, {"name": "Bara\u00fanas I", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA031335101", "start": "2015-11-20T00:00:00", "capacity": 32900.0, "lat": -9.88679375, "lon": -41.12033083}, {"name": "Morro Branco I", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA031336001", "start": "2015-11-04T00:00:00", "capacity": 32900.0, "lat": -9.84970469, "lon": -41.05651947}, {"name": "Mani\u00e7oba", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA031337801", "start": "2017-12-06T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -11.89343089, "lon": -41.45833065}, {"name": "Damascena", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA031338601", "start": "2016-04-30T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -11.85671845, "lon": -41.47422172}, {"name": "Assuru\u00e1 V", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA031341601", "start": "2016-04-07T00:00:00", "capacity": 20000.0, "lat": -11.18410667, "lon": -42.70531252}, {"name": "Caetit\u00e9 B", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA031342401", "start": "2015-09-09T00:00:00", "capacity": 22100.0, "lat": -14.11463412, "lon": -42.47494888}, {"name": "Assuru\u00e1 II", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA031343201", "start": "2016-04-05T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -11.1637947, "lon": -42.67064896}, {"name": "Caetit\u00e9 A", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA031344001", "start": "2015-09-09T00:00:00", "capacity": 23800.0, "lat": -14.14148093, "lon": -42.47826736}, {"name": "Ventos de Santa Br\u00edgida V", "state": "PE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPE031346701", "start": "2015-12-25T00:00:00", "capacity": 28900.0, "lat": -8.84649241, "lon": -36.73023703}, {"name": "Mussamb\u00ea", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA031352101", "start": "2015-10-14T00:00:00", "capacity": 32900.0, "lat": -9.8627638, "lon": -41.0834168}, {"name": "Ventos de Santa Br\u00edgida VI", "state": "PE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPE031353001", "start": "2015-12-25T00:00:00", "capacity": 28900.0, "lat": -8.86806194, "lon": -36.74706437}, {"name": "Ventos de Santa Br\u00edgida III", "state": "PE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPE031354801", "start": "2015-12-25T00:00:00", "capacity": 28900.0, "lat": -8.84508573, "lon": -36.76966307}, {"name": "Esperan\u00e7a", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA031355601", "start": "2017-12-21T00:00:00", "capacity": 28000.0, "lat": -11.86161996, "lon": -41.41614405}, {"name": "Assuru\u00e1 VII", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA031356401", "start": "2016-04-05T00:00:00", "capacity": 18000.0, "lat": -11.07103885, "lon": -42.6788145}, {"name": "Ventos de Santa Joana II", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI031361001", "start": "2015-12-18T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -7.56968194, "lon": -40.70317552}, {"name": "Ventos de Santo Onofre II", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI031362901", "start": "2015-12-18T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -7.59459511, "lon": -40.73036087}, {"name": "Ventos de Santa Br\u00edgida II", "state": "PE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPE031363701", "start": "2015-12-25T00:00:00", "capacity": 27200.0, "lat": -8.79690443, "lon": -36.73376938}, {"name": "Ventos de Santo Onofre I", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI031364501", "start": "2015-12-18T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -7.55331233, "lon": -40.72552397}, {"name": "Ventos de Santa Br\u00edgida I", "state": "PE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPE031365301", "start": "2015-12-25T00:00:00", "capacity": 13600.0, "lat": -8.80988311, "lon": -36.74873861}, {"name": "Ventos de Santa Joana VIII", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI031366101", "start": "2015-12-18T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -7.59768609, "lon": -40.73249201}, {"name": "Ventos de Santa Joana VI", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI031367001", "start": "2015-12-18T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -7.52658978, "lon": -40.74420422}, {"name": "Ventos de Santa Joana XIV", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI031368801", "start": "2015-12-18T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -7.51089594, "lon": -40.73443836}, {"name": "Ventos de Santa Br\u00edgida IV", "state": "PE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPE031370001", "start": "2015-12-25T00:00:00", "capacity": 27200.0, "lat": -8.83377658, "lon": -36.76018312}, {"name": "Ventos de Santo Dimas", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN031372601", "start": "2016-10-11T00:00:00", "capacity": 29400.0, "lat": -5.23370126, "lon": -35.78992453}, {"name": "Ventos de S\u00e3o Benedito", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN031373401", "start": "2016-08-13T00:00:00", "capacity": 29400.0, "lat": -5.22620707, "lon": -35.78523117}, {"name": "Ventos de Santa Joana XI", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI031388201", "start": "2015-07-09T00:00:00", "capacity": 29600.0, "lat": -7.48295922, "lon": -40.79978173}, {"name": "Ventos de Santa Joana XVI", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI031392001", "start": "2015-07-09T00:00:00", "capacity": 28900.0, "lat": -7.45882146, "lon": -40.72366987}, {"name": "Ventos de Santa Joana X", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI031393901", "start": "2015-07-09T00:00:00", "capacity": 29600.0, "lat": -7.43867581, "lon": -40.70826931}, {"name": "Ventos de Santa Joana XIII", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI031394701", "start": "2015-07-09T00:00:00", "capacity": 29600.0, "lat": -7.41035247, "lon": -40.71088116}, {"name": "Abil", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA031402101", "start": "2022-02-10T00:00:00", "capacity": 23700.0, "lat": -14.27782253, "lon": -42.54345862}, {"name": "Tabua", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA031403001", "start": "2022-02-10T00:00:00", "capacity": 15000.0, "lat": -14.3159116, "lon": -42.57214019}, {"name": "Angico", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA031404801", "start": "2022-05-24T00:00:00", "capacity": 8100.0, "lat": -13.89479471, "lon": -42.70269754}, {"name": "Jabuticaba", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA031405601", "start": "2022-02-10T00:00:00", "capacity": 9000.0, "lat": -14.32569297, "lon": -42.57185217}, {"name": "Taboquinha", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA031406401", "start": "2022-06-08T00:00:00", "capacity": 21600.0, "lat": -13.90772152, "lon": -42.70502063}, {"name": "Folha de Serra", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA031407201", "start": "2022-02-02T00:00:00", "capacity": 21000.0, "lat": -14.54996203, "lon": -42.58064365}, {"name": "Jacarand\u00e1 do Cerrado", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA031408001", "start": "2022-02-02T00:00:00", "capacity": 21000.0, "lat": -14.5561812, "lon": -42.58204778}, {"name": "Ventos de S\u00e3o Martinho", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN031412901", "start": "2016-11-04T00:00:00", "capacity": 14700.0, "lat": -5.27793198, "lon": -35.78090198}, {"name": "Ventos de Santa Joana XII", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI031414501", "start": "2015-07-09T00:00:00", "capacity": 28900.0, "lat": -7.48598065, "lon": -40.75404392}, {"name": "Ventos de Santa Joana XV", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI031416101", "start": "2015-07-09T00:00:00", "capacity": 28900.0, "lat": -7.47778083, "lon": -40.76739153}, {"name": "Ventos de Santa Joana IX", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI031417001", "start": "2015-08-27T00:00:00", "capacity": 29600.0, "lat": -7.45166154, "lon": -40.74413274}, {"name": "Ac\u00e1cia", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA031418801", "start": "2022-05-18T00:00:00", "capacity": 16200.0, "lat": -13.91558567, "lon": -42.69778192}, {"name": "Ventos de Santa Br\u00edgida VII", "state": "PE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPE031422601", "start": "2015-12-25T00:00:00", "capacity": 27200.0, "lat": -8.80254751, "lon": -36.75791784}, {"name": "Arapap\u00e1", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA031434001", "start": "2019-11-21T00:00:00", "capacity": 4000.0, "lat": -14.43188347, "lon": -42.6918938}, {"name": "Vaqueta", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA031424201", "start": "2022-02-10T00:00:00", "capacity": 23400.0, "lat": -14.25956065, "lon": -42.5543204}, {"name": "Santa \u00darsula", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN031425001", "start": "2016-11-15T00:00:00", "capacity": 27300.0, "lat": -5.29366049, "lon": -35.78931672}, {"name": "Santa M\u00f4nica", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN031427701", "start": "2016-12-09T00:00:00", "capacity": 29400.0, "lat": -5.27983007, "lon": -35.80055853}, {"name": "Tei\u00fa 2", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA031431501", "start": "2019-11-20T00:00:00", "capacity": 8000.0, "lat": -14.44520868, "lon": -42.69171929}, {"name": "Caititu 2", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA031432301", "start": "2020-01-28T00:00:00", "capacity": 10000.0, "lat": -14.33182168, "lon": -42.61280189}, {"name": "Acau\u00e3", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA031433101", "start": "2019-11-13T00:00:00", "capacity": 6000.0, "lat": -14.41277563, "lon": -42.65994184}, {"name": "Angical 2", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA031435801", "start": "2019-09-17T00:00:00", "capacity": 10000.0, "lat": -14.41903828, "lon": -42.6419293}, {"name": "Carcar\u00e1", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA031447101", "start": "2020-02-14T00:00:00", "capacity": 10000.0, "lat": -14.28355941, "lon": -42.59324515}, {"name": "Corrupi\u00e3o 3", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA031458701", "start": "2020-02-13T00:00:00", "capacity": 10000.0, "lat": -14.27017056, "lon": -42.57548998}, {"name": "Caititu 3", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA031459501", "start": "2020-01-29T00:00:00", "capacity": 10000.0, "lat": -14.32017749, "lon": -42.61027503}, {"name": "Galp\u00f5es", "state": "RS", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRS031477301", "start": "2015-12-16T00:00:00", "capacity": 8000.0, "lat": -30.88072837, "lon": -55.67654119}, {"name": "Itarema V", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE031482001", "start": "2016-01-01T00:00:00", "capacity": 21000.0, "lat": -2.96648964, "lon": -39.87947385}, {"name": "Itarema II", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE031483801", "start": "2016-02-23T00:00:00", "capacity": 27000.0, "lat": -2.92112875, "lon": -39.86165058}, {"name": "Itarema III", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE031484601", "start": "2016-04-06T00:00:00", "capacity": 15000.0, "lat": -2.94757126, "lon": -39.83686449}, {"name": "Itarema I", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE031485401", "start": "2016-04-01T00:00:00", "capacity": 27000.0, "lat": -2.92254688, "lon": -39.84065178}, {"name": "Coxilha Seca", "state": "RS", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRS031487001", "start": "2015-12-22T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -30.88796891, "lon": -55.73522516}, {"name": "Pontal 2 A", "state": "RS", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRS031509501", "start": "2016-12-02T00:00:00", "capacity": 21600.0, "lat": -30.26484803, "lon": -50.78338279}, {"name": "Cap\u00e3o do Ingl\u00eas", "state": "RS", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRS031510901", "start": "2015-12-16T00:00:00", "capacity": 10000.0, "lat": -30.91629583, "lon": -55.70843584}, {"name": "Papagaio", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA031511701", "start": "2019-10-04T00:00:00", "capacity": 10000.0, "lat": -14.48147697, "lon": -42.64087206}, {"name": "Chu\u00ed 09", "state": "RS", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRS031517601", "start": "2015-10-22T00:00:00", "capacity": 17900.0, "lat": -33.68752005, "lon": -53.38097703}, {"name": "Coqueirinho 2", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA031518401", "start": "2019-09-19T00:00:00", "capacity": 16000.0, "lat": -14.50305809, "lon": -42.65136408}, {"name": "Casa Nova II", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA031519201", "start": "2017-12-09T00:00:00", "capacity": 32900.0, "lat": -9.27055058, "lon": -41.05009439}, {"name": "Ventos de Santa Joana IV", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI031520601", "start": "2016-01-16T00:00:00", "capacity": 27200.0, "lat": -7.45133388, "lon": -40.68637239}, {"name": "Caetit\u00e9 C", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA031523001", "start": "2015-09-09T00:00:00", "capacity": 8500.0, "lat": -14.10820737, "lon": -42.47461065}, {"name": "Casa Nova III", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA031524901", "start": "2018-02-28T00:00:00", "capacity": 28200.0, "lat": -9.31480205, "lon": -41.11748472}, {"name": "Serra das Vacas I", "state": "PE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPE031537001", "start": "2015-12-18T00:00:00", "capacity": 23920.0, "lat": -8.91133393, "lon": -36.74770823}, {"name": "Ventos de Santa Joana V", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI031538901", "start": "2016-01-22T00:00:00", "capacity": 28900.0, "lat": -7.37088793, "lon": -40.67417409}, {"name": "Verace 35", "state": "RS", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRS031539701", "start": "2015-12-11T00:00:00", "capacity": 12530.0, "lat": -33.58507579, "lon": -53.3592548}, {"name": "Serra das Vacas II", "state": "PE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPE031540001", "start": "2015-12-18T00:00:00", "capacity": 22295.0, "lat": -8.89518999, "lon": -36.72570166}, {"name": "Verace 25", "state": "RS", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRS031541901", "start": "2015-11-26T00:00:00", "capacity": 7160.0, "lat": -33.63985526, "lon": -53.32506053}, {"name": "Verace 29", "state": "RS", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRS031557501", "start": "2015-12-16T00:00:00", "capacity": 17900.0, "lat": -33.61818684, "lon": -53.3572286}, {"name": "Verace 31", "state": "RS", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRS031558301", "start": "2015-12-16T00:00:00", "capacity": 8950.0, "lat": -33.60715978, "lon": -53.32482123}, {"name": "Verace 26", "state": "RS", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRS031559101", "start": "2015-11-26T00:00:00", "capacity": 14320.0, "lat": -33.65348268, "lon": -53.30407321}, {"name": "Serra das Vacas III", "state": "PE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPE031560501", "start": "2015-12-18T00:00:00", "capacity": 22235.0, "lat": -8.90308099, "lon": -36.7579247}, {"name": "Verace 24", "state": "RS", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRS031561301", "start": "2015-11-26T00:00:00", "capacity": 19690.0, "lat": -33.63874916, "lon": -53.30938886}, {"name": "Ventos de Guar\u00e1s I", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA031563001", "start": "2016-04-26T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -10.6060965, "lon": -40.65449747}, {"name": "Serra das Vacas IV", "state": "PE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPE031574501", "start": "2015-12-18T00:00:00", "capacity": 22295.0, "lat": -8.91381, "lon": -36.729573}, {"name": "Verace 28", "state": "RS", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRS031578801", "start": "2015-12-16T00:00:00", "capacity": 12530.0, "lat": -33.63403301, "lon": -53.35337923}, {"name": "Bons Ventos Cacimbas 5", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE031579601", "start": "2018-05-18T00:00:00", "capacity": 21000.0, "lat": -3.92388987, "lon": -41.02818691}, {"name": "Ventos de Santa Joana III", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI031580001", "start": "2016-03-11T00:00:00", "capacity": 29600.0, "lat": -7.43772818, "lon": -40.74645097}, {"name": "Ventos de Santa Joana I", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI031581801", "start": "2016-01-16T00:00:00", "capacity": 28900.0, "lat": -7.42365825, "lon": -40.67152868}, {"name": "Ventos de Santa Joana VII", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI031597401", "start": "2016-01-30T00:00:00", "capacity": 28900.0, "lat": -7.41301781, "lon": -40.66857176}, {"name": "Verace 27", "state": "RS", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRS031600801", "start": "2015-11-26T00:00:00", "capacity": 16110.0, "lat": -33.654306, "lon": -53.32371936}, {"name": "Verace 34", "state": "RS", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRS031601601", "start": "2016-01-07T00:00:00", "capacity": 14320.0, "lat": -33.56249212, "lon": -53.35263347}, {"name": "Verace 30", "state": "RS", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRS031602401", "start": "2015-12-16T00:00:00", "capacity": 17900.0, "lat": -33.60994435, "lon": -53.34410553}, {"name": "Ventos de Santo Augusto IV", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI031603201", "start": "2016-02-06T00:00:00", "capacity": 28900.0, "lat": -7.38581768, "lon": -40.69776191}, {"name": "Tamandu\u00e1 Mirim 2", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA031606701", "start": "2019-11-14T00:00:00", "capacity": 16000.0, "lat": -14.47095341, "lon": -42.66552734}, {"name": "Banda de Couro", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA031607501", "start": "2016-03-11T00:00:00", "capacity": 32900.0, "lat": -9.84775015, "lon": -41.05389145}, {"name": "Verace 36", "state": "RS", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRS031610501", "start": "2015-12-25T00:00:00", "capacity": 21480.0, "lat": -33.59605533, "lon": -53.36769209}, {"name": "Bons Ventos Cacimbas 7", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE031611301", "start": "2018-06-16T00:00:00", "capacity": 16800.0, "lat": -3.86612299, "lon": -41.03818189}, {"name": "Bons Ventos Cacimbas 4", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE031621001", "start": "2018-05-18T00:00:00", "capacity": 10500.0, "lat": -3.93213177, "lon": -41.02664628}, {"name": "Bons Ventos Cacimbas 3", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE031627001", "start": "2018-05-10T00:00:00", "capacity": 14700.0, "lat": -3.86737805, "lon": -41.02025838}, {"name": "Uni\u00e3o dos Ventos 15", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN031642301", "start": "2019-12-17T00:00:00", "capacity": 31500.0, "lat": -5.29419488, "lon": -35.74659906}, {"name": "Uni\u00e3o dos Ventos 14", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN031643101", "start": "2018-01-26T00:00:00", "capacity": 21000.0, "lat": -5.10747769, "lon": -35.87028501}, {"name": "Bons Ventos Cacimbas 2", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE031644001", "start": "2018-06-16T00:00:00", "capacity": 23100.0, "lat": -3.88842316, "lon": -41.04010509}, {"name": "Uni\u00e3o dos Ventos 12", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN031645801", "start": "2018-02-10T00:00:00", "capacity": 25200.0, "lat": -5.10334579, "lon": -35.85214857}, {"name": "Aura Mangueira XIII", "state": "RS", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRS031646601", "start": "2017-05-13T00:00:00", "capacity": 15000.0, "lat": -33.1184613, "lon": -52.90003523}, {"name": "Aura Mangueira XV", "state": "RS", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRS031647401", "start": "2017-03-25T00:00:00", "capacity": 18000.0, "lat": -33.16335103, "lon": -52.89370135}, {"name": "Cabe\u00e7o Vermelho", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN031651201", "start": "2018-05-22T00:00:00", "capacity": 28600.0, "lat": -5.49281996, "lon": -36.00362986}, {"name": "Uni\u00e3o dos Ventos 16", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN031652001", "start": "2019-12-17T00:00:00", "capacity": 28875.0, "lat": -5.26372468, "lon": -35.76380499}, {"name": "Aura Mangueira XII", "state": "RS", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRS031653901", "start": "2017-06-02T00:00:00", "capacity": 15000.0, "lat": -33.10746343, "lon": -52.87054515}, {"name": "Ventos de Santo Augusto V", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI031661001", "start": "2016-01-22T00:00:00", "capacity": 29600.0, "lat": -7.40929161, "lon": -40.69511612}, {"name": "Ventos de Santo Augusto III", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI031662801", "start": "2016-01-16T00:00:00", "capacity": 29600.0, "lat": -7.3723455, "lon": -40.70717538}, {"name": "Aura Mirim IV", "state": "RS", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRS031663601", "start": "2017-02-02T00:00:00", "capacity": 15000.0, "lat": -33.20780635, "lon": -52.92975922}, {"name": "Cabe\u00e7o Vermelho II", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN031665201", "start": "2018-05-22T00:00:00", "capacity": 16800.0, "lat": -5.49487767, "lon": -35.98785357}, {"name": "Testa Branca I", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI031666001", "start": "2016-09-23T00:00:00", "capacity": 23000.0, "lat": -2.81660337, "lon": -41.78222169}, {"name": "Bara\u00fanas II", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA031667901", "start": "2016-03-11T00:00:00", "capacity": 25850.0, "lat": -9.87174698, "lon": -41.06310981}, {"name": "Aura Mangueira VI", "state": "RS", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRS031696201", "start": "2017-09-15T00:00:00", "capacity": 27000.0, "lat": -33.06116202, "lon": -52.86823685}, {"name": "Uni\u00e3o dos Ventos 13", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN031697001", "start": "2018-01-27T00:00:00", "capacity": 18900.0, "lat": -5.08366984, "lon": -35.86234833}, {"name": "Pedra Cheirosa II", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE031698901", "start": "2017-06-27T00:00:00", "capacity": 23100.0, "lat": -3.00076654, "lon": -39.73065491}, {"name": "Aura Mirim VIII", "state": "RS", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRS031699701", "start": "2017-07-08T00:00:00", "capacity": 9000.0, "lat": -33.08713496, "lon": -52.89569717}, {"name": "Aura Mangueira IV", "state": "RS", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRS031700401", "start": "2017-09-02T00:00:00", "capacity": 21000.0, "lat": -33.08394639, "lon": -52.83763035}, {"name": "Aura Mirim VI", "state": "RS", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRS031701201", "start": "2017-07-08T00:00:00", "capacity": 9000.0, "lat": -33.09846608, "lon": -52.86192223}, {"name": "Aura Mangueira XVII", "state": "RS", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRS031705501", "start": "2017-07-21T00:00:00", "capacity": 15000.0, "lat": -33.09506924, "lon": -52.84351885}, {"name": "Aura Mangueira XI", "state": "RS", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRS031719501", "start": "2017-02-02T00:00:00", "capacity": 9000.0, "lat": -33.17617609, "lon": -52.92069019}, {"name": "Pedra Cheirosa", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE031736501", "start": "2017-06-27T00:00:00", "capacity": 25200.0, "lat": -2.99751534, "lon": -39.73369636}, {"name": "Umburanas 5", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA031737301", "start": "2019-03-30T00:00:00", "capacity": 17500.0, "lat": -10.66499208, "lon": -41.60451759}, {"name": "Umburanas 1", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA031738101", "start": "2019-04-24T00:00:00", "capacity": 25000.0, "lat": -10.67947732, "lon": -41.5206307}, {"name": "Umburanas 2", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA031740301", "start": "2019-04-06T00:00:00", "capacity": 25000.0, "lat": -10.66991637, "lon": -41.50950699}, {"name": "Umburanas 3", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA031741101", "start": "2019-04-10T00:00:00", "capacity": 20000.0, "lat": -10.64024826, "lon": -41.50758317}, {"name": "Umburanas 10", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA031742001", "start": "2019-03-19T00:00:00", "capacity": 20000.0, "lat": -10.64988254, "lon": -41.59608593}, {"name": "Umburanas 9", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA031743801", "start": "2019-03-13T00:00:00", "capacity": 17500.0, "lat": -10.63864428, "lon": -41.61434102}, {"name": "Umburanas 11", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA031744601", "start": "2019-02-21T00:00:00", "capacity": 15000.0, "lat": -10.58632327, "lon": -41.49018325}, {"name": "Ventos de Santo Augusto I", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI031746202", "start": "2017-02-18T00:00:00", "capacity": 18400.0, "lat": -7.74295701, "lon": -40.67521794}, {"name": "Ventos de Santo Augusto II", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI031747002", "start": "2016-12-29T00:00:00", "capacity": 27600.0, "lat": -7.77255206, "lon": -40.6785747}, {"name": "Ventos de Santo Augusto VII", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI031749701", "start": "2017-03-04T00:00:00", "capacity": 18400.0, "lat": -7.7252102, "lon": -40.67930224}, {"name": "Vila Amazonas V", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN031750001", "start": "2016-08-27T00:00:00", "capacity": 24000.0, "lat": -4.98814918, "lon": -36.96456447}, {"name": "Umburanas 13", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA031752701", "start": "2019-03-08T00:00:00", "capacity": 20000.0, "lat": -10.64692468, "lon": -41.56466585}, {"name": "Umburanas 15", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA031754301", "start": "2019-04-06T00:00:00", "capacity": 20000.0, "lat": -10.65281868, "lon": -41.49725368}, {"name": "Umburanas 16", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA031755101", "start": "2019-02-06T00:00:00", "capacity": 25000.0, "lat": -10.69414809, "lon": -41.56871623}, {"name": "Umburanas 18", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA031756001", "start": "2019-03-15T00:00:00", "capacity": 7500.0, "lat": -10.65027094, "lon": -41.58736582}, {"name": "Vila Par\u00e1 II", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN031757801", "start": "2016-09-15T00:00:00", "capacity": 24000.0, "lat": -5.03570418, "lon": -36.96441723}, {"name": "Ventos da Bahia II", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA031758601", "start": "2017-09-21T00:00:00", "capacity": 27000.0, "lat": -12.01558277, "lon": -41.44626231}, {"name": "Vila Par\u00e1 I", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN031759401", "start": "2016-09-10T00:00:00", "capacity": 27000.0, "lat": -5.01477457, "lon": -36.96448221}, {"name": "Ventos de Santo Estev\u00e3o I", "state": "PE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPE031761601", "start": "2016-06-23T00:00:00", "capacity": 25300.0, "lat": -7.74418747, "lon": -40.62081321}, {"name": "Ventos de Santo Estev\u00e3o II", "state": "PE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPE031762401", "start": "2017-05-06T00:00:00", "capacity": 25300.0, "lat": -7.7481736, "lon": -40.62963428}, {"name": "Ventos de Santo Estev\u00e3o III", "state": "PE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPE031763201", "start": "2016-12-09T00:00:00", "capacity": 29900.0, "lat": -7.72832966, "lon": -40.65840946}, {"name": "Ventos de Santo Estev\u00e3o V", "state": "PE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPE031764001", "start": "2016-12-13T00:00:00", "capacity": 27600.0, "lat": -7.75987662, "lon": -40.67332146}, {"name": "Vila Par\u00e1 III", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN031765901", "start": "2016-10-07T00:00:00", "capacity": 24000.0, "lat": -5.06561135, "lon": -36.9643239}, {"name": "Ventos de Santo Augusto VI", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI031766701", "start": "2017-03-24T00:00:00", "capacity": 29900.0, "lat": -7.71396913, "lon": -40.67615505}, {"name": "Ventos de Santo Augusto VIII", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI031767501", "start": "2016-12-24T00:00:00", "capacity": 18400.0, "lat": -7.77070452, "lon": -40.67772375}, {"name": "Ventos da Bahia IV", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA031770501", "start": "2017-09-21T00:00:00", "capacity": 12000.0, "lat": -11.9843248, "lon": -41.44454854}, {"name": "Ventos da Bahia VIII", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA031771301", "start": "2017-09-21T00:00:00", "capacity": 27000.0, "lat": -12.03242556, "lon": -41.45653965}, {"name": "Umburanas 6", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA031796901", "start": "2019-03-21T00:00:00", "capacity": 20000.0, "lat": -10.67344736, "lon": -41.60474488}, {"name": "Aroeira", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN031801901", "start": "2017-12-28T00:00:00", "capacity": 32900.0, "lat": -5.33867728, "lon": -36.11292362}, {"name": "Jeric\u00f3", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN031802701", "start": "2017-12-28T00:00:00", "capacity": 32900.0, "lat": -5.37121447, "lon": -36.09034821}, {"name": "Aura Mangueira VII", "state": "RS", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRS031805101", "start": "2016-12-27T00:00:00", "capacity": 24000.0, "lat": -33.18958366, "lon": -52.93016379}, {"name": "Aura Mirim II", "state": "RS", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRS031806001", "start": "2016-12-27T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -33.13804259, "lon": -52.91205192}, {"name": "Ouro Branco 1", "state": "PE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPE031807801", "start": "2022-12-28T00:00:00", "capacity": 36000.0, "lat": -8.18765184, "lon": -36.75098902}, {"name": "Ouro Branco 2", "state": "PE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPE031808601", "start": "2023-01-11T00:00:00", "capacity": 36000.0, "lat": -8.17726416, "lon": -36.73764847}, {"name": "Quatro Ventos", "state": "PE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPE031809401", "start": "2023-07-04T00:00:00", "capacity": 22500.0, "lat": -7.48559605, "lon": -35.49365755}, {"name": "Santana I", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN031810801", "start": "2016-12-28T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -6.05353227, "lon": -36.45557162}, {"name": "Santana II", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN031811601", "start": "2016-12-28T00:00:00", "capacity": 24000.0, "lat": -6.04275376, "lon": -36.46399991}, {"name": "Calango 6", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN031812401", "start": "2016-12-28T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -6.00054562, "lon": -36.44983358}, {"name": "Itarema IV", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE031813201", "start": "2016-07-27T00:00:00", "capacity": 21000.0, "lat": -2.92914145, "lon": -39.87566361}, {"name": "Itarema IX", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE031814001", "start": "2016-07-29T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -2.9481423, "lon": -39.90116599}, {"name": "Itarema VI", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE031815901", "start": "2016-07-27T00:00:00", "capacity": 24000.0, "lat": -2.92882717, "lon": -39.87574637}, {"name": "Itarema VII", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE031816701", "start": "2016-07-27T00:00:00", "capacity": 21000.0, "lat": -2.95398303, "lon": -39.87738592}, {"name": "Itarema VIII", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE031817501", "start": "2016-07-27T00:00:00", "capacity": 21000.0, "lat": -2.98120402, "lon": -39.8927909}, {"name": "Ventos de S\u00e3o Clemente 1", "state": "PE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPE031818301", "start": "2016-05-25T00:00:00", "capacity": 31365.0, "lat": -8.72631967, "lon": -36.69993267}, {"name": "Ventos de S\u00e3o Clemente 2", "state": "PE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPE031819101", "start": "2016-05-25T00:00:00", "capacity": 31365.0, "lat": -8.70930442, "lon": -36.73365648}, {"name": "Ventos de S\u00e3o Clemente 3", "state": "PE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPE031820501", "start": "2016-05-25T00:00:00", "capacity": 31365.0, "lat": -8.75765054, "lon": -36.71414957}, {"name": "Ventos de S\u00e3o Clemente 4", "state": "PE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPE031821301", "start": "2016-05-25T00:00:00", "capacity": 31365.0, "lat": -8.76507968, "lon": -36.74807955}, {"name": "Ventos de S\u00e3o Clemente 5", "state": "PE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPE031822101", "start": "2016-06-14T00:00:00", "capacity": 31365.0, "lat": -8.70988668, "lon": -36.7628169}, {"name": "Ventos de S\u00e3o Clemente 6", "state": "PE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPE031823001", "start": "2016-05-25T00:00:00", "capacity": 27675.0, "lat": -8.78104466, "lon": -36.75832376}, {"name": "Ventos de S\u00e3o Clemente 7", "state": "PE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPE031824801", "start": "2016-05-25T00:00:00", "capacity": 25830.0, "lat": -8.75023975, "lon": -36.75012432}, {"name": "Ventos de S\u00e3o Clemente 8", "state": "PE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPE031825601", "start": "2016-06-21T00:00:00", "capacity": 22140.0, "lat": -8.70454106, "lon": -36.77568459}, {"name": "Umbuzeiros", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN031826401", "start": "2018-03-30T00:00:00", "capacity": 32900.0, "lat": -5.41151004, "lon": -36.0832232}, {"name": "Umburanas 8", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA031832901", "start": "2019-02-06T00:00:00", "capacity": 25000.0, "lat": -10.69772228, "lon": -41.58232239}, {"name": "Santo In\u00e1cio IV", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE031866301", "start": "2017-12-05T00:00:00", "capacity": 23100.0, "lat": -4.74757277, "lon": -37.30751911}, {"name": "Ventos de Santo Onofre III", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI031886802", "start": "2015-12-18T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -7.5550083, "lon": -40.72568004}, {"name": "Aventura I", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN031887601", "start": "2018-03-20T00:00:00", "capacity": 28200.0, "lat": -5.38141017, "lon": -35.80486372}, {"name": "Estrela", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE032010201", "start": "2017-03-18T00:00:00", "capacity": 29700.0, "lat": -3.24796466, "lon": -39.29431548}, {"name": "Cacimbas 1", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE032011001", "start": "2016-12-20T00:00:00", "capacity": 18900.0, "lat": -3.25323687, "lon": -39.28094594}, {"name": "Ouro Verde", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE032012901", "start": "2017-04-06T00:00:00", "capacity": 29700.0, "lat": -3.27922444, "lon": -39.30611639}, {"name": "Santa M\u00f4nica I", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE032013701", "start": "2016-10-11T00:00:00", "capacity": 18900.0, "lat": -3.25967721, "lon": -39.28158583}, {"name": "Tubar\u00e3o P&D", "state": "SC", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVSC032016101", "start": "2014-11-10T00:00:00", "capacity": 2099.5, "lat": -28.48092511, "lon": -49.03715883}, {"name": "AW S\u00e3o Jo\u00e3o", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN032080301", "start": "2023-07-21T00:00:00", "capacity": 25200.0, "lat": -5.36626809, "lon": -36.11046832}, {"name": "Cristal\u00e2ndia I", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA032081101", "start": "2017-09-01T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -13.93122764, "lon": -41.56086632}, {"name": "Cristal\u00e2ndia II", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA032082001", "start": "2017-09-01T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -13.97013345, "lon": -41.55017895}, {"name": "Cristal\u00e2ndia III", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA032083801", "start": "2017-09-01T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -14.00950837, "lon": -41.53327685}, {"name": "Amescla", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA032090001", "start": "2022-11-01T00:00:00", "capacity": 13500.0, "lat": -13.83506285, "lon": -42.7037769}, {"name": "Angelim", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA032091901", "start": "2022-08-05T00:00:00", "capacity": 21600.0, "lat": -14.044056, "lon": -42.65429301}, {"name": "Barbatim\u00e3o", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA032093501", "start": "2022-11-24T00:00:00", "capacity": 16200.0, "lat": -13.82661024, "lon": -42.70428516}, {"name": "Cedro", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA032098601", "start": "2022-10-27T00:00:00", "capacity": 12000.0, "lat": -14.32898043, "lon": -42.57230176}, {"name": "Facheio", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA032101001", "start": "2022-08-23T00:00:00", "capacity": 16200.0, "lat": -13.99459845, "lon": -42.69078304}, {"name": "Imburana Macho", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA032102801", "start": "2022-12-01T00:00:00", "capacity": 16200.0, "lat": -13.86355786, "lon": -42.69089807}, {"name": "Jata\u00ed", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA032104401", "start": "2022-10-25T00:00:00", "capacity": 16200.0, "lat": -13.82937522, "lon": -42.69082273}, {"name": "Juazeiro", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA032106001", "start": "2022-10-22T00:00:00", "capacity": 18900.0, "lat": -13.84187496, "lon": -42.69056477}, {"name": "Sabiu", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA032108701", "start": "2022-08-25T00:00:00", "capacity": 13500.0, "lat": -14.01545978, "lon": -42.66330327}, {"name": "Umbuzeiro", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA032111701", "start": "2022-08-25T00:00:00", "capacity": 18900.0, "lat": -13.97988782, "lon": -42.66518946}, {"name": "Vellozia", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA032113301", "start": "2022-10-27T00:00:00", "capacity": 16500.0, "lat": -14.25403541, "lon": -42.54905022}, {"name": "AW Santa R\u00e9gia", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN032194001", "start": "2023-09-13T00:00:00", "capacity": 37800.0, "lat": -5.38685927, "lon": -36.11048835}, {"name": "Cumaru I", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN032207501", "start": "2021-08-04T00:00:00", "capacity": 42000.0, "lat": -5.15255466, "lon": -35.76459314}, {"name": "Cumaru II", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN032208301", "start": "2021-08-13T00:00:00", "capacity": 42000.0, "lat": -5.18127369, "lon": -35.78058945}, {"name": "Cumar\u00fa III", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN032209101", "start": "2021-10-16T00:00:00", "capacity": 42000.0, "lat": -5.13189046, "lon": -35.80978074}, {"name": "S\u00e3o Domingos", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN032215601", "start": "2016-08-27T00:00:00", "capacity": 25200.0, "lat": -5.2036191, "lon": -35.79095338}, {"name": "Coxilha Negra 2", "state": "RS", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRS032236901", "start": "2024-07-18T00:00:00", "capacity": 100800.0, "lat": -31.03129483, "lon": -55.93084986}, {"name": "Manineiro", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA032245801", "start": "2022-08-25T00:00:00", "capacity": 13800.0, "lat": -14.01696831, "lon": -42.67641007}, {"name": "Pau D'\u00c1gua", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA032246601", "start": "2022-11-24T00:00:00", "capacity": 18000.0, "lat": -14.53557321, "lon": -42.5758388}, {"name": "Quinta de Gomariz", "state": "SC", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVSC032302001", "start": "2015-02-01T00:00:00", "capacity": 4000.0, "lat": -26.62560844, "lon": -51.67525133}, {"name": "Assuru\u00e1 III", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA032342001", "start": "2018-04-21T00:00:00", "capacity": 12500.0, "lat": -11.17055586, "lon": -42.6813213}, {"name": "Assuru\u00e1 IV", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA032343801", "start": "2018-01-04T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -11.04747424, "lon": -42.6875994}, {"name": "Capoeiras III", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA032344601", "start": "2018-04-12T00:00:00", "capacity": 27500.0, "lat": -11.17742485, "lon": -42.736905}, {"name": "Curral de Pedras I", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA032345401", "start": "2018-04-12T00:00:00", "capacity": 20000.0, "lat": -11.13497767, "lon": -42.65347343}, {"name": "Curral de Pedras II", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA032346201", "start": "2018-04-13T00:00:00", "capacity": 27500.0, "lat": -11.21271233, "lon": -42.69985117}, {"name": "Diamante II", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA032347001", "start": "2018-04-13T00:00:00", "capacity": 17500.0, "lat": -11.10651596, "lon": -42.67149802}, {"name": "Diamante III", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA032348901", "start": "2018-04-13T00:00:00", "capacity": 17500.0, "lat": -11.0903652, "lon": -42.68300814}, {"name": "Laranjeiras I", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA032349701", "start": "2018-04-13T00:00:00", "capacity": 27500.0, "lat": -11.12278025, "lon": -42.68407001}, {"name": "Laranjeiras II", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA032350001", "start": "2018-04-13T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -11.13107471, "lon": -42.69679751}, {"name": "Laranjeiras V", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA032351901", "start": "2018-04-13T00:00:00", "capacity": 25000.0, "lat": -11.11529657, "lon": -42.66990024}, {"name": "Pedra Rajada", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN032352701", "start": "2017-12-07T00:00:00", "capacity": 20000.0, "lat": -5.91420831, "lon": -36.30922525}, {"name": "Pedra Rajada II", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN032353501", "start": "2017-12-07T00:00:00", "capacity": 20000.0, "lat": -5.88690655, "lon": -36.28867724}, {"name": "Esperan\u00e7a do Nordeste", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN032354301", "start": "2018-12-29T00:00:00", "capacity": 27300.0, "lat": -5.08277207, "lon": -35.95518377}, {"name": "Para\u00edso dos Ventos do Nordeste", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN032355101", "start": "2019-01-05T00:00:00", "capacity": 27300.0, "lat": -5.08207361, "lon": -35.94193113}, {"name": "Potiguar", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN032356001", "start": "2018-12-29T00:00:00", "capacity": 27300.0, "lat": -5.06431357, "lon": -35.90141327}, {"name": "Delfina I", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA032357801", "start": "2017-10-31T00:00:00", "capacity": 28000.0, "lat": -10.05750878, "lon": -40.97868042}, {"name": "Delfina II", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA032358601", "start": "2017-11-02T00:00:00", "capacity": 28000.0, "lat": -10.03694564, "lon": -40.95861817}, {"name": "Delfina V", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA032359401", "start": "2017-10-31T00:00:00", "capacity": 28000.0, "lat": -10.02287638, "lon": -40.92836422}, {"name": "Serra das Vacas V", "state": "PE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPE032360801", "start": "2017-12-01T00:00:00", "capacity": 25300.0, "lat": -8.91557238, "lon": -36.77560354}, {"name": "Serra das Vacas VII", "state": "PE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPE032361601", "start": "2017-12-01T00:00:00", "capacity": 25300.0, "lat": -8.9209612, "lon": -36.78224126}, {"name": "Mulungu", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA032362401", "start": "2022-09-03T00:00:00", "capacity": 13500.0, "lat": -14.0054666, "lon": -42.66704098}, {"name": "Pau Santo", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA032363201", "start": "2022-03-22T00:00:00", "capacity": 18900.0, "lat": -14.26697816, "lon": -42.53643261}, {"name": "Quina", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA032364001", "start": "2022-09-06T00:00:00", "capacity": 10800.0, "lat": -13.9808404, "lon": -42.67878101}, {"name": "Ventos de Santo Estev\u00e3o IV", "state": "PE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPE032365901", "start": "2017-10-03T00:00:00", "capacity": 29900.0, "lat": -7.72659776, "lon": -40.59414549}, {"name": "Ventos de Santo Onofre IV", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI032366701", "start": "2017-06-14T00:00:00", "capacity": 27600.0, "lat": -7.74092485, "lon": -40.72435222}, {"name": "Ventos de S\u00e3o Virg\u00edlio 01", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI032367501", "start": "2017-08-30T00:00:00", "capacity": 29900.0, "lat": -7.68814603, "lon": -40.68834449}, {"name": "Ventos de S\u00e3o Virg\u00edlio 03", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI032368301", "start": "2017-09-29T00:00:00", "capacity": 19800.0, "lat": -7.78350058, "lon": -40.65739443}, {"name": "Serra do Mato I", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE032375601", "start": "2021-10-28T00:00:00", "capacity": 21000.0, "lat": -3.27065252, "lon": -39.39626156}, {"name": "Serra do Mato II", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE032376401", "start": "2021-10-29T00:00:00", "capacity": 21000.0, "lat": -3.2759889, "lon": -39.35126683}, {"name": "Serra do Mato III", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE032377201", "start": "2021-10-29T00:00:00", "capacity": 21000.0, "lat": -3.26246493, "lon": -39.34820176}, {"name": "Serra do Mato IV", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE032378001", "start": "2021-12-04T00:00:00", "capacity": 21000.0, "lat": -3.22014831, "lon": -39.39618159}, {"name": "Serra do Mato VI", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE032379901", "start": "2021-11-18T00:00:00", "capacity": 16800.0, "lat": -3.24555226, "lon": -39.40734982}, {"name": "Mundo Novo VII", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN032404301", "start": "2024-01-30T00:00:00", "capacity": 40500.0, "lat": -5.2217964, "lon": -35.65845803}, {"name": "Mundo Novo VI", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN032405101", "start": "2024-01-30T00:00:00", "capacity": 40500.0, "lat": -5.20263943, "lon": -35.63880775}, {"name": "Morro Branco II", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA032417501", "start": "2022-07-09T00:00:00", "capacity": 31185.0, "lat": -9.76602418, "lon": -41.0226698}, {"name": "Serra do Mato V", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE032453101", "start": "2021-11-30T00:00:00", "capacity": 21000.0, "lat": -3.23220135, "lon": -39.40197103}, {"name": "Serra da Babil\u00f4nia II", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA032462001", "start": "2018-12-12T00:00:00", "capacity": 28200.0, "lat": -11.09546596, "lon": -41.30566977}, {"name": "Serra da Babil\u00f4nia IX", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA032465501", "start": "2018-12-12T00:00:00", "capacity": 28200.0, "lat": -11.09013968, "lon": -41.31536498}, {"name": "Serra da Babil\u00f4nia VI", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA032466301", "start": "2018-12-12T00:00:00", "capacity": 25850.0, "lat": -11.04899523, "lon": -41.32520275}, {"name": "Serra da Babil\u00f4nia VII", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA032467101", "start": "2018-12-12T00:00:00", "capacity": 28200.0, "lat": -11.05658661, "lon": -41.3154866}, {"name": "Serra da Babil\u00f4nia VIII", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA032468001", "start": "2018-12-12T00:00:00", "capacity": 28200.0, "lat": -11.0838435, "lon": -41.30105957}, {"name": "Serra da Babil\u00f4nia  X", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA032469801", "start": "2018-12-12T00:00:00", "capacity": 28200.0, "lat": -11.06810283, "lon": -41.3187875}, {"name": "Serra da Babil\u00f4nia XI", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA032470101", "start": "2018-12-12T00:00:00", "capacity": 28200.0, "lat": -11.07697816, "lon": -41.32158685}, {"name": "Serra da Babil\u00f4nia XII", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA032471001", "start": "2018-12-12T00:00:00", "capacity": 28200.0, "lat": -11.09886591, "lon": -41.31586717}, {"name": "Inhamb\u00fa 2", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA032487601", "start": "2021-04-07T00:00:00", "capacity": 16450.0, "lat": -14.45136197, "lon": -42.65047171}, {"name": "Terra Santa I", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN032495701", "start": "2021-08-14T00:00:00", "capacity": 60350.0, "lat": -5.25686652, "lon": -36.05748678}, {"name": "Terra Santa II", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN032501501", "start": "2021-06-29T00:00:00", "capacity": 31950.0, "lat": -5.22983854, "lon": -36.10292811}, {"name": "Monte Verde I", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN032518001", "start": "2023-01-06T00:00:00", "capacity": 67200.0, "lat": -5.49555161, "lon": -36.19083761}, {"name": "Monte Verde II", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN032519801", "start": "2023-01-06T00:00:00", "capacity": 67200.0, "lat": -5.45938855, "lon": -36.1979454}, {"name": "Delfina III", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA032521001", "start": "2017-11-02T00:00:00", "capacity": 28000.0, "lat": -10.00491909, "lon": -40.93379381}, {"name": "Delfina IV", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA032522801", "start": "2017-10-31T00:00:00", "capacity": 8000.0, "lat": -10.06580256, "lon": -40.98092913}, {"name": "Delfina VI", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA032523601", "start": "2017-10-31T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -10.02923792, "lon": -40.95196878}, {"name": "Delfina VII", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA032524401", "start": "2017-10-31T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -9.98632183, "lon": -40.9107399}, {"name": "Ventos da Bahia I", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA032526001", "start": "2018-09-07T00:00:00", "capacity": 28600.0, "lat": -11.98767533, "lon": -41.52585741}, {"name": "Ventos da Bahia III", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA032527901", "start": "2018-09-12T00:00:00", "capacity": 30800.0, "lat": -11.97474009, "lon": -41.52213627}, {"name": "Ventos da Bahia IX", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA032531701", "start": "2018-09-12T00:00:00", "capacity": 28600.0, "lat": -11.98617146, "lon": -41.49142514}, {"name": "Ventos da Bahia XIII", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA032535001", "start": "2021-12-15T00:00:00", "capacity": 49500.0, "lat": -12.13129677, "lon": -41.49666159}, {"name": "Ventos da Bahia XIV", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA032536801", "start": "2021-12-03T00:00:00", "capacity": 33000.0, "lat": -12.1101801, "lon": -41.50677639}, {"name": "Tucano II", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA032567801", "start": "2023-08-23T00:00:00", "capacity": 24800.0, "lat": -11.19013779, "lon": -38.78170522}, {"name": "Tucano III", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA032568601", "start": "2023-03-20T00:00:00", "capacity": 43400.0, "lat": -11.32945525, "lon": -38.80453795}, {"name": "Tucano IV", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA032569401", "start": "2023-04-20T00:00:00", "capacity": 43400.0, "lat": -11.42005176, "lon": -38.81289148}, {"name": "Tucano VI", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA032578301", "start": "2022-07-09T00:00:00", "capacity": 49600.0, "lat": -11.22795737, "lon": -38.79201033}, {"name": "Tucano VII", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA032579101", "start": "2022-12-22T00:00:00", "capacity": 55800.0, "lat": -11.25646723, "lon": -38.81124798}, {"name": "Tucano VIII", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA032580501", "start": "2023-01-25T00:00:00", "capacity": 49600.0, "lat": -11.28593297, "lon": -38.79906981}, {"name": "Tucano X", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA032584801", "start": "2023-01-31T00:00:00", "capacity": 43400.0, "lat": -11.2984963, "lon": -38.80133353}, {"name": "Ventos de Santa Leia 01", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN032593701", "start": "2023-08-18T00:00:00", "capacity": 67500.0, "lat": -5.91073869, "lon": -36.15215729}, {"name": "Ventos de S\u00e3o Janu\u00e1rio 04", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA032641001", "start": "2020-09-15T00:00:00", "capacity": 29400.0, "lat": -10.38700257, "lon": -40.45885143}, {"name": "Ventos de S\u00e3o Janu\u00e1rio 15", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA032642901", "start": "2022-12-17T00:00:00", "capacity": 72000.0, "lat": -11.07876275, "lon": -41.26807907}, {"name": "Ventos de S\u00e3o Janu\u00e1rio 05", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA032644501", "start": "2020-12-03T00:00:00", "capacity": 42000.0, "lat": -10.28982544, "lon": -40.43405344}, {"name": "Boa Vista da Lagoinha", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA032759001", "start": "2018-06-29T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -11.76135316, "lon": -41.38928707}, {"name": "Aura Caetit\u00e9 03", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA032804901", "start": "2023-05-05T00:00:00", "capacity": 36000.0, "lat": -13.70691891, "lon": -42.6001183}, {"name": "Aura Caetit\u00e9 04", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA032805701", "start": "2023-05-05T00:00:00", "capacity": 22500.0, "lat": -13.6252034, "lon": -42.55086718}, {"name": "Aura Queimada Nova 01", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI032863401", "start": "2021-12-08T00:00:00", "capacity": 32200.0, "lat": -8.71766786, "lon": -41.64461214}, {"name": "Jandaira I", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN032870701", "start": "2022-11-19T00:00:00", "capacity": 10395.0, "lat": -5.41988562, "lon": -36.01657181}, {"name": "Ventos de Santo Abra\u00e3o", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA032884701", "start": "2018-06-29T00:00:00", "capacity": 28000.0, "lat": -11.62494903, "lon": -41.35213098}, {"name": "Aventura II", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN033002701", "start": "2021-07-08T00:00:00", "capacity": 21000.0, "lat": -5.32567041, "lon": -35.73408378}, {"name": "Ventos de Santa Angela 01", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI033005101", "start": "2020-11-12T00:00:00", "capacity": 31500.0, "lat": -8.51978742, "lon": -41.5584356}, {"name": "Ventos de Santa Angela 02", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI033006001", "start": "2020-11-12T00:00:00", "capacity": 31500.0, "lat": -8.54416621, "lon": -41.57510205}, {"name": "Ventos de Santa Angela 03", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI033007801", "start": "2020-11-12T00:00:00", "capacity": 31500.0, "lat": -8.57641741, "lon": -41.57782474}, {"name": "Ventos de Santa Angela 04", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI033008601", "start": "2020-11-12T00:00:00", "capacity": 31500.0, "lat": -8.60017786, "lon": -41.59075085}, {"name": "Ventos de Santa Angela 05", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI033009401", "start": "2020-12-29T00:00:00", "capacity": 31500.0, "lat": -8.46250691, "lon": -41.44506055}, {"name": "Ventos de Santa Angela 06", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI033010801", "start": "2020-12-30T00:00:00", "capacity": 31500.0, "lat": -8.48910781, "lon": -41.45164661}, {"name": "Ventos de Santa Angela 07", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI033011601", "start": "2020-12-30T00:00:00", "capacity": 25200.0, "lat": -8.53062261, "lon": -41.48050816}, {"name": "Ventos de Santa Angela 08", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI033012401", "start": "2020-12-31T00:00:00", "capacity": 31500.0, "lat": -8.56080019, "lon": -41.49835305}, {"name": "Ventos de Santa Angela 09", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI033013201", "start": "2020-12-31T00:00:00", "capacity": 44100.0, "lat": -8.59522644, "lon": -41.47952853}, {"name": "Ventos de Santa Angela 10", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI033014001", "start": "2020-12-31T00:00:00", "capacity": 40950.0, "lat": -8.63289656, "lon": -41.4971093}, {"name": "Ventos de Santa Angela 11", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI033015901", "start": "2020-12-31T00:00:00", "capacity": 44100.0, "lat": -8.66707291, "lon": -41.50975809}, {"name": "Ventos de Santa Angela 12", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI033016701", "start": "2021-03-19T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -8.76164834, "lon": -41.43029546}, {"name": "Ventos de Santa Angela 13", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI033017501", "start": "2021-03-19T00:00:00", "capacity": 28350.0, "lat": -8.7664408, "lon": -41.40872371}, {"name": "Ventos de Santa Angela 14", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI033018301", "start": "2020-12-31T00:00:00", "capacity": 42600.0, "lat": -8.70877727, "lon": -41.51810084}, {"name": "Ventos de Santa Angela 15", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI033019101", "start": "2021-03-27T00:00:00", "capacity": 43500.0, "lat": -8.72202566, "lon": -41.4740739}, {"name": "Ventos de Santa \u00c2ngela 16", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI033020501", "start": "2021-05-19T00:00:00", "capacity": 31500.0, "lat": -8.73258662, "lon": -41.55898802}, {"name": "Ventos de Santa Angela 17", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI033021301", "start": "2021-04-07T00:00:00", "capacity": 47250.0, "lat": -8.71592499, "lon": -41.42087958}, {"name": "Ventos de Santa \u00c2ngela 18", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI033022101", "start": "2021-03-13T00:00:00", "capacity": 31500.0, "lat": -8.73886946, "lon": -41.39990177}, {"name": "Ventos de Santa Angela 19", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI033023001", "start": "2021-04-07T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -8.74618016, "lon": -41.47157169}, {"name": "Ventos de Santa \u00c2ngela 20", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI033024801", "start": "2021-02-13T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -8.7817698, "lon": -41.45197534}, {"name": "Ventos de Santa \u00c2ngela 21", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI033025601", "start": "2021-01-28T00:00:00", "capacity": 27000.0, "lat": -8.80656343, "lon": -41.4651122}, {"name": "Aventura III", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN033026401", "start": "2021-07-08T00:00:00", "capacity": 25200.0, "lat": -5.32656775, "lon": -35.75434684}, {"name": "Ventos de S\u00e3o Vicente 10", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI033136801", "start": "2017-11-17T00:00:00", "capacity": 29400.0, "lat": -8.0065008, "lon": -40.637838}, {"name": "Ventos de S\u00e3o Vicente 14", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI033138401", "start": "2017-08-02T00:00:00", "capacity": 29400.0, "lat": -7.98953345, "lon": -40.58342411}, {"name": "Ventos de S\u00e3o Vicente 13", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI033139201", "start": "2017-09-19T00:00:00", "capacity": 29400.0, "lat": -8.00310577, "lon": -40.61146999}, {"name": "Ventos de S\u00e3o Vicente 12", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI033140601", "start": "2017-08-29T00:00:00", "capacity": 29400.0, "lat": -8.02137327, "lon": -40.61775581}, {"name": "Ventos de S\u00e3o Vicente 11", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI033141401", "start": "2017-11-09T00:00:00", "capacity": 29400.0, "lat": -7.99566246, "lon": -40.63490706}, {"name": "Ventos de S\u00e3o Vicente 09", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI033143001", "start": "2017-12-06T00:00:00", "capacity": 29400.0, "lat": -8.01732309, "lon": -40.65852424}, {"name": "Ventos de S\u00e3o Vicente 08", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI033144901", "start": "2017-10-06T00:00:00", "capacity": 29400.0, "lat": -8.01210465, "lon": -40.63165257}, {"name": "Filgueira I", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN033429401", "start": "2022-01-22T00:00:00", "capacity": 39050.0, "lat": -5.02068543, "lon": -36.99893947}, {"name": "Filgueira II", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN033430801", "start": "2021-11-04T00:00:00", "capacity": 28400.0, "lat": -5.01268057, "lon": -37.03957046}, {"name": "Testa Branca III", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI033479001", "start": "2016-08-12T00:00:00", "capacity": 24000.0, "lat": -2.79980053, "lon": -41.7919859}, {"name": "Ventos de S\u00e3o Janu\u00e1rio 01", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA033508801", "start": "2020-10-02T00:00:00", "capacity": 33600.0, "lat": -10.32267124, "lon": -40.43672213}, {"name": "Ventos de S\u00e3o Janu\u00e1rio 03", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA033521501", "start": "2020-11-06T00:00:00", "capacity": 33600.0, "lat": -10.31053008, "lon": -40.44036494}, {"name": "Ventos de S\u00e3o Janu\u00e1rio 06", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA033523101", "start": "2020-11-30T00:00:00", "capacity": 37800.0, "lat": -10.41098237, "lon": -40.46644302}, {"name": "Ventos de S\u00e3o Janu\u00e1rio 10", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA033529001", "start": "2021-01-30T00:00:00", "capacity": 42000.0, "lat": -10.26507524, "lon": -40.43061877}, {"name": "Ventos de S\u00e3o Janu\u00e1rio 11", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA033530401", "start": "2021-01-06T00:00:00", "capacity": 42000.0, "lat": -10.24309451, "lon": -40.42447693}, {"name": "Ventos de S\u00e3o Janu\u00e1rio 13", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA033532001", "start": "2020-09-04T00:00:00", "capacity": 42000.0, "lat": -10.34475554, "lon": -40.4377539}, {"name": "Ventos de S\u00e3o Janu\u00e1rio 14", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA033533901", "start": "2020-09-04T00:00:00", "capacity": 42000.0, "lat": -10.36782797, "lon": -40.44223337}, {"name": "Ventos de S\u00e3o Janu\u00e1rio 16", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA033547901", "start": "2022-11-17T00:00:00", "capacity": 72000.0, "lat": -11.09936157, "lon": -41.2808835}, {"name": "Ventos de S\u00e3o Janu\u00e1rio 17", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA033548701", "start": "2022-12-09T00:00:00", "capacity": 72000.0, "lat": -11.13073509, "lon": -41.2873319}, {"name": "Ventos de S\u00e3o Janu\u00e1rio 18", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA033549501", "start": "2022-12-17T00:00:00", "capacity": 72000.0, "lat": -11.12647376, "lon": -41.30334018}, {"name": "Mundo Novo V", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN033552501", "start": "2024-03-26T00:00:00", "capacity": 22500.0, "lat": -5.19891, "lon": -35.6915509}, {"name": "Acau\u00e3 I", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN033597501", "start": "2024-01-24T00:00:00", "capacity": 25200.0, "lat": -6.08534294, "lon": -36.66725811}, {"name": "Acau\u00e3 II", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN033598301", "start": "2024-07-06T00:00:00", "capacity": 21000.0, "lat": -6.07896351, "lon": -36.6740219}, {"name": "Aura Lagoa do Barro 07", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI033618101", "start": "2018-11-27T00:00:00", "capacity": 33000.0, "lat": -8.67560311, "lon": -41.6344915}, {"name": "Aura Lagoa do Barro 03", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI033619001", "start": "2018-12-21T00:00:00", "capacity": 33000.0, "lat": -8.61366153, "lon": -41.55139092}, {"name": "Aura Lagoa do Barro 04", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI033620301", "start": "2018-12-28T00:00:00", "capacity": 33000.0, "lat": -8.59339129, "lon": -41.54198502}, {"name": "Aura Lagoa do Barro 01", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI033621101", "start": "2018-10-27T00:00:00", "capacity": 27000.0, "lat": -8.69829316, "lon": -41.63572155}, {"name": "Aura Lagoa do Barro 02", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI033622001", "start": "2018-12-13T00:00:00", "capacity": 27000.0, "lat": -8.65379009, "lon": -41.56536363}, {"name": "Aura Lagoa do Barro 05", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI033623801", "start": "2018-11-02T00:00:00", "capacity": 24000.0, "lat": -8.68413507, "lon": -41.62373545}, {"name": "Aura Lagoa do Barro 06", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI033624601", "start": "2018-12-18T00:00:00", "capacity": 27000.0, "lat": -8.63298242, "lon": -41.5607735}, {"name": "Aura Queimada Nova 03", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI033625401", "start": "2018-12-01T00:00:00", "capacity": 9000.0, "lat": -8.66741477, "lon": -41.63080212}, {"name": "Laranjeiras III", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA033626201", "start": "2019-04-24T00:00:00", "capacity": 25000.0, "lat": -11.03539473, "lon": -42.6321113}, {"name": "Laranjeiras IX", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA033627001", "start": "2019-04-24T00:00:00", "capacity": 25000.0, "lat": -11.08122843, "lon": -42.61800203}, {"name": "Campo Largo III", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA033628901", "start": "2018-08-22T00:00:00", "capacity": 29700.0, "lat": -10.50290276, "lon": -41.54008674}, {"name": "Campo Largo IV", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA033629701", "start": "2018-08-22T00:00:00", "capacity": 29700.0, "lat": -10.4897835, "lon": -41.51154837}, {"name": "Campo Largo V", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA033630001", "start": "2018-10-31T00:00:00", "capacity": 29700.0, "lat": -10.42297013, "lon": -41.42850734}, {"name": "Campo Largo VI", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA033631901", "start": "2018-11-02T00:00:00", "capacity": 29700.0, "lat": -10.42114796, "lon": -41.39572975}, {"name": "Campo Largo VII", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA033632701", "start": "2018-07-04T00:00:00", "capacity": 29700.0, "lat": -10.52294314, "lon": -41.49361778}, {"name": "Campo Largo XXI", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA033633501", "start": "2018-10-06T00:00:00", "capacity": 29700.0, "lat": -10.44955113, "lon": -41.44806822}, {"name": "Umburanas 17", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA033634301", "start": "2019-02-06T00:00:00", "capacity": 22500.0, "lat": -10.67234882, "lon": -41.57045134}, {"name": "Umburanas 19", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA033635101", "start": "2019-02-22T00:00:00", "capacity": 25000.0, "lat": -10.59761022, "lon": -41.49465855}, {"name": "Umburanas 21", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA033636001", "start": "2019-01-04T00:00:00", "capacity": 22500.0, "lat": -10.70100472, "lon": -41.59507662}, {"name": "Umburanas 23", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA033637801", "start": "2019-03-13T00:00:00", "capacity": 15000.0, "lat": -10.62452756, "lon": -41.60279471}, {"name": "Umburanas 25", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA033639401", "start": "2019-03-01T00:00:00", "capacity": 17500.0, "lat": -10.64676367, "lon": -41.53336924}, {"name": "S\u00e3o Bento do Norte I", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN033640801", "start": "2019-01-31T00:00:00", "capacity": 23100.0, "lat": -5.12739658, "lon": -35.93260574}, {"name": "S\u00e3o Bento do Norte II", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN033642401", "start": "2019-01-29T00:00:00", "capacity": 23100.0, "lat": -5.15065565, "lon": -35.93235934}, {"name": "S\u00e3o Bento do Norte III", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN033643201", "start": "2019-04-09T00:00:00", "capacity": 23100.0, "lat": -5.07429023, "lon": -36.03068824}, {"name": "S\u00e3o Miguel I", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN033644001", "start": "2019-02-14T00:00:00", "capacity": 21000.0, "lat": -5.1602019, "lon": -35.97969385}, {"name": "S\u00e3o Miguel II", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN033645901", "start": "2019-02-02T00:00:00", "capacity": 21000.0, "lat": -5.15932638, "lon": -35.99349082}, {"name": "S\u00e3o Miguel III", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN033647501", "start": "2019-02-14T00:00:00", "capacity": 21000.0, "lat": -5.15606381, "lon": -35.99936836}, {"name": "Ventos da Santa Dulce", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA033648301", "start": "2018-06-29T00:00:00", "capacity": 28000.0, "lat": -11.59853886, "lon": -41.33942579}, {"name": "Ventos da Santa Esperan\u00e7a", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA033649101", "start": "2018-06-29T00:00:00", "capacity": 28000.0, "lat": -11.60750442, "lon": -41.31574191}, {"name": "Ventos do S\u00e3o M\u00e1rio", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA033650501", "start": "2018-06-29T00:00:00", "capacity": 30000.0, "lat": -11.58741408, "lon": -41.22852865}, {"name": "Ventos do S\u00e3o Paulo", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA033652101", "start": "2018-06-29T00:00:00", "capacity": 28000.0, "lat": -11.57867591, "lon": -41.30342444}, {"name": "Canoas", "state": "PB", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPB033663701", "start": "2017-09-30T00:00:00", "capacity": 31500.0, "lat": -6.88335057, "lon": -36.76373695}, {"name": "Lagoa 1", "state": "PB", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPB033664501", "start": "2017-10-31T00:00:00", "capacity": 31500.0, "lat": -6.87904067, "lon": -36.81843069}, {"name": "Lagoa 2", "state": "PB", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPB033665301", "start": "2017-09-30T00:00:00", "capacity": 31500.0, "lat": -6.84091341, "lon": -36.79106777}, {"name": "Boa Esperan\u00e7a I", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN033666101", "start": "2019-01-05T00:00:00", "capacity": 30800.0, "lat": -5.53873532, "lon": -35.9957913}, {"name": "Ventos de S\u00e3o Virg\u00edlio 02", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI033667001", "start": "2017-02-10T00:00:00", "capacity": 29900.0, "lat": -7.79169967, "lon": -40.72803975}, {"name": "Delta 3 VI (Antiga Ventos do Norte 13)", "state": "MA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVMA033673401", "start": "2017-07-13T00:00:00", "capacity": 27600.0, "lat": -2.62930729, "lon": -42.64726895}, {"name": "Delta 3 V (Antiga Ventos do Norte 15)", "state": "MA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVMA033675001", "start": "2017-07-20T00:00:00", "capacity": 27600.0, "lat": -2.63973716, "lon": -42.63690349}, {"name": "Delta 3 VII (Antiga Ventos do Norte 18)", "state": "MA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVMA033680701", "start": "2017-07-07T00:00:00", "capacity": 27600.0, "lat": -2.61892231, "lon": -42.6575982}, {"name": "Ventos de Santa Leia 02", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN033681501", "start": "2023-06-30T00:00:00", "capacity": 67500.0, "lat": -5.86945397, "lon": -36.13757046}, {"name": "Delta 3 I (Antiga Ventos Maranhenses 1)", "state": "MA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVMA033682301", "start": "2017-09-01T00:00:00", "capacity": 27600.0, "lat": -2.67211973, "lon": -42.62004196}, {"name": "Delta 3 II (Antiga Ventos Maranhenses 2)", "state": "MA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVMA033683101", "start": "2017-07-20T00:00:00", "capacity": 27600.0, "lat": -2.62714204, "lon": -42.66387493}, {"name": "Delta 3 III (Antiga Ventos Maranhenses 3)", "state": "MA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVMA033684001", "start": "2017-09-01T00:00:00", "capacity": 27600.0, "lat": -2.66051867, "lon": -42.63217196}, {"name": "Delta 3 IV (Antiga Ventos Maranhenses 4)", "state": "MA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVMA033685801", "start": "2017-07-26T00:00:00", "capacity": 27600.0, "lat": -2.65723996, "lon": -42.61482123}, {"name": "Delta 3 VIII (Antiga Ventos Maranhenses 05)", "state": "MA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVMA033686601", "start": "2017-11-07T00:00:00", "capacity": 27600.0, "lat": -2.66698333, "lon": -42.64231691}, {"name": "Ventos de Santa Leia 04", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN033690401", "start": "2023-03-07T00:00:00", "capacity": 67100.0, "lat": -5.80840386, "lon": -36.10233557}, {"name": "Ventos de Santa Leia 05", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN033691201", "start": "2023-05-05T00:00:00", "capacity": 67500.0, "lat": -5.78513058, "lon": -36.07259507}, {"name": "Vila Acre I", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN033752801", "start": "2017-06-23T00:00:00", "capacity": 27300.0, "lat": -5.07417829, "lon": -37.01535676}, {"name": "Ventos de Vila Acre II", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN033753601", "start": "2019-12-24T00:00:00", "capacity": 31185.0, "lat": -5.07540183, "lon": -37.04298888}, {"name": "Cataventos Acara\u00fa I", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE033756001", "start": "2018-05-29T00:00:00", "capacity": 28000.0, "lat": -2.84144239, "lon": -40.06614308}, {"name": "Santo Agostinho 1", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN033831101", "start": "2023-11-28T00:00:00", "capacity": 18600.0, "lat": -5.51854552, "lon": -36.22985297}, {"name": "Santo Agostinho 2", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN033833801", "start": "2023-12-02T00:00:00", "capacity": 31000.0, "lat": -5.53973462, "lon": -36.22977241}, {"name": "Santo Agostinho 3", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN033834601", "start": "2024-04-05T00:00:00", "capacity": 12400.0, "lat": -5.58480283, "lon": -36.23479241}, {"name": "Santo Agostinho 4", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN033835401", "start": "2024-01-09T00:00:00", "capacity": 37200.0, "lat": -5.58327956, "lon": -36.21647326}, {"name": "Santo Agostinho 5", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN033836201", "start": "2024-01-05T00:00:00", "capacity": 55800.0, "lat": -5.55684837, "lon": -36.19904813}, {"name": "Santo Agostinho 6", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN033838901", "start": "2024-02-20T00:00:00", "capacity": 24800.0, "lat": -5.57524277, "lon": -36.19284646}, {"name": "Santo Agostinho 13", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN033853201", "start": "2023-05-30T00:00:00", "capacity": 37200.0, "lat": -5.64742582, "lon": -36.24688133}, {"name": "Santo Agostinho 14", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN033854001", "start": "2023-03-23T00:00:00", "capacity": 6200.0, "lat": -5.64422822, "lon": -36.24713094}, {"name": "Santo Agostinho 17", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN033857501", "start": "2023-04-19T00:00:00", "capacity": 43400.0, "lat": -5.58836202, "lon": -36.26155339}, {"name": "Acau\u00e3 III", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN033864801", "start": "2023-08-29T00:00:00", "capacity": 16800.0, "lat": -6.09755184, "lon": -36.62938754}, {"name": "Santo Agostinho 18", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN033872901", "start": "2024-04-05T00:00:00", "capacity": 31000.0, "lat": -5.55201074, "lon": -36.25216212}, {"name": "Santo Agostinho 21", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN033875301", "start": "2023-11-15T00:00:00", "capacity": 31000.0, "lat": -5.50754804, "lon": -36.21673909}, {"name": "Monte Verde III", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN033881801", "start": "2023-01-06T00:00:00", "capacity": 58800.0, "lat": -5.43984707, "lon": -36.22200328}, {"name": "Baixa do S\u00edtio", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN033964401", "start": "2023-09-29T00:00:00", "capacity": 46200.0, "lat": -6.0916316, "lon": -36.64797899}, {"name": "Anemus Wind 1 (Antiga Queimadas I)", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN034498201", "start": "2023-06-30T00:00:00", "capacity": 37800.0, "lat": -6.15498999, "lon": -36.62069013}, {"name": "Anemus Wind 2", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN034499001", "start": "2023-05-10T00:00:00", "capacity": 46200.0, "lat": -6.14863813, "lon": -36.62933373}, {"name": "Ventos de Santa Esperan\u00e7a 15", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA034507501", "start": "2022-01-13T00:00:00", "capacity": 46200.0, "lat": -11.5583383, "lon": -41.30172757}, {"name": "Ventos de Santa Esperan\u00e7a 16", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA034508301", "start": "2022-01-14T00:00:00", "capacity": 42000.0, "lat": -11.53059227, "lon": -41.32024105}, {"name": "Ventos de Santa Esperan\u00e7a 17", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA034509101", "start": "2021-11-13T00:00:00", "capacity": 42000.0, "lat": -11.50797772, "lon": -41.29458236}, {"name": "Ventos de Santa Esperan\u00e7a 21", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA034511301", "start": "2021-11-13T00:00:00", "capacity": 46200.0, "lat": -11.49919413, "lon": -41.29109346}, {"name": "Ventos de Santa Esperan\u00e7a 22", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA034512101", "start": "2021-12-30T00:00:00", "capacity": 46200.0, "lat": -11.51693908, "lon": -41.28006687}, {"name": "Ventos de Santa Esperan\u00e7a 25", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA034513001", "start": "2021-12-31T00:00:00", "capacity": 25200.0, "lat": -11.55902476, "lon": -41.33004267}, {"name": "Ventos de Santa Esperan\u00e7a 26", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA034514801", "start": "2021-11-13T00:00:00", "capacity": 46200.0, "lat": -11.52612662, "lon": -41.33171371}, {"name": "Campo Largo I", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA034613601", "start": "2018-09-21T00:00:00", "capacity": 29700.0, "lat": -10.46544666, "lon": -41.49346741}, {"name": "Campo Largo VIII", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA034614401", "start": "2021-05-04T00:00:00", "capacity": 33600.0, "lat": -10.4599988, "lon": -41.3931605}, {"name": "Campo Largo XIII", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA034622501", "start": "2021-09-02T00:00:00", "capacity": 42000.0, "lat": -10.40246351, "lon": -41.4935042}, {"name": "Campo Largo XII", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA034623301", "start": "2021-08-20T00:00:00", "capacity": 54600.0, "lat": -10.4054121, "lon": -41.44864516}, {"name": "Campo Largo XI", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA034625001", "start": "2021-09-02T00:00:00", "capacity": 16800.0, "lat": -10.40273666, "lon": -41.44636052}, {"name": "Campo Largo X", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA034630601", "start": "2021-03-05T00:00:00", "capacity": 33600.0, "lat": -10.5066865, "lon": -41.48676691}, {"name": "Campo largo IX", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA034631401", "start": "2021-02-23T00:00:00", "capacity": 25200.0, "lat": -10.46258579, "lon": -41.39403857}, {"name": "Campo Largo II", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA034633001", "start": "2018-12-21T00:00:00", "capacity": 29700.0, "lat": -10.51103117, "lon": -41.45451405}, {"name": "Campo Largo XIV", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA034634901", "start": "2021-03-31T00:00:00", "capacity": 21000.0, "lat": -10.44678334, "lon": -41.50083161}, {"name": "Campo Largo XV", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA034636501", "start": "2018-11-23T00:00:00", "capacity": 29700.0, "lat": -10.48909122, "lon": -41.43445434}, {"name": "Campo Largo XVI", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA034637301", "start": "2018-09-28T00:00:00", "capacity": 29700.0, "lat": -10.44079793, "lon": -41.46759994}, {"name": "Campo Largo XVII", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA034638101", "start": "2021-04-07T00:00:00", "capacity": 29400.0, "lat": -10.46295351, "lon": -41.51405275}, {"name": "Chafariz 1", "state": "PB", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPB034639001", "start": "2021-08-13T00:00:00", "capacity": 34650.0, "lat": -6.97288508, "lon": -36.87927525}, {"name": "Chafariz 2", "state": "PB", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPB034640301", "start": "2021-09-15T00:00:00", "capacity": 34650.0, "lat": -6.99685254, "lon": -36.89395118}, {"name": "Chafariz 3", "state": "PB", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPB034642001", "start": "2021-09-25T00:00:00", "capacity": 34650.0, "lat": -7.00159723, "lon": -36.89827901}, {"name": "Campo Largo XVIII", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA034643801", "start": "2018-10-31T00:00:00", "capacity": 29700.0, "lat": -10.42029019, "lon": -41.47863891}, {"name": "Chafariz 4", "state": "PB", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPB034644601", "start": "2021-10-21T00:00:00", "capacity": 34650.0, "lat": -7.03372829, "lon": -36.93548741}, {"name": "Campo Largo XIX", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA034645401", "start": "2021-05-21T00:00:00", "capacity": 33600.0, "lat": -10.44090202, "lon": -41.57230736}, {"name": "Chafariz 5", "state": "PB", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPB034646201", "start": "2021-09-25T00:00:00", "capacity": 34650.0, "lat": -7.00391417, "lon": -36.91308919}, {"name": "Campo Largo XX", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA034647001", "start": "2021-06-25T00:00:00", "capacity": 37800.0, "lat": -10.48045063, "lon": -41.57687853}, {"name": "Campo Largo XXII", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA034648901", "start": "2021-06-25T00:00:00", "capacity": 33600.0, "lat": -10.50942356, "lon": -41.61168567}, {"name": "Ventos de S\u00e3o Vitor 3", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA034655101", "start": "2024-05-10T00:00:00", "capacity": 31000.0, "lat": -10.92544883, "lon": -42.55331652}, {"name": "Ventos de S\u00e3o Vitor 4", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA034656001", "start": "2023-12-19T00:00:00", "capacity": 31000.0, "lat": -10.94114345, "lon": -42.56103358}, {"name": "Ventos de S\u00e3o Vitor 10", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA034657801", "start": "2024-05-01T00:00:00", "capacity": 43400.0, "lat": -10.94805524, "lon": -42.5294563}, {"name": "Ventos de S\u00e3o Vitor 11", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA034658601", "start": "2024-07-23T00:00:00", "capacity": 31000.0, "lat": -10.93004437, "lon": -42.53707598}, {"name": "Ventos de S\u00e3o Vitor 12", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA034659401", "start": "2023-07-18T00:00:00", "capacity": 31000.0, "lat": -10.99014879, "lon": -42.51652227}, {"name": "Ventos de S\u00e3o Vitor 14", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA034660801", "start": "2023-07-20T00:00:00", "capacity": 37200.0, "lat": -10.99169933, "lon": -42.50064184}, {"name": "Ventos de Santa Esperan\u00e7a 08", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA034661601", "start": "2022-02-02T00:00:00", "capacity": 25200.0, "lat": -11.58693056, "lon": -41.33895335}, {"name": "Ventos de Santa Esperan\u00e7a 13", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA034692601", "start": "2022-01-27T00:00:00", "capacity": 33600.0, "lat": -11.58342408, "lon": -41.35679636}, {"name": "Ventos de Santa Emilia", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA034717501", "start": "2018-11-14T00:00:00", "capacity": 27300.0, "lat": -11.00636025, "lon": -41.22712795}, {"name": "Ventos de Santa Aparecida", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA034736101", "start": "2018-11-24T00:00:00", "capacity": 27300.0, "lat": -10.91301565, "lon": -41.22142744}, {"name": "Ventos da Santa Beatriz", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA034738801", "start": "2018-11-24T00:00:00", "capacity": 27300.0, "lat": -10.93969473, "lon": -41.22889662}, {"name": "Ventos do S\u00e3o Gabriel", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA034739601", "start": "2018-11-24T00:00:00", "capacity": 27300.0, "lat": -10.95819775, "lon": -41.23343433}, {"name": "Ventos de Santa Aurora", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA034742601", "start": "2018-11-24T00:00:00", "capacity": 27300.0, "lat": -10.97611855, "lon": -41.21994954}, {"name": "Pedra do Reino IV", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA034777901", "start": "2018-12-27T00:00:00", "capacity": 20000.0, "lat": -9.50286494, "lon": -40.91422772}, {"name": "Ventos de S\u00e3o Vitor 1", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA034809001", "start": "2023-10-17T00:00:00", "capacity": 31000.0, "lat": -10.89804156, "lon": -42.5386471}, {"name": "Ventos de S\u00e3o Vitor 2", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA034811201", "start": "2023-10-04T00:00:00", "capacity": 31000.0, "lat": -10.91153919, "lon": -42.54620723}, {"name": "Ventos de S\u00e3o Vitor 5", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA034829501", "start": "2024-01-09T00:00:00", "capacity": 31000.0, "lat": -10.9562976, "lon": -42.56218063}, {"name": "Ventos de S\u00e3o Vitor 6", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA034830901", "start": "2023-12-20T00:00:00", "capacity": 31000.0, "lat": -10.97171047, "lon": -42.56177997}, {"name": "Ventos de S\u00e3o Vitor 7", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA034838401", "start": "2023-10-29T00:00:00", "capacity": 43400.0, "lat": -10.98737242, "lon": -42.56089232}, {"name": "Ventos de S\u00e3o Vitor 8", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA034848101", "start": "2024-03-20T00:00:00", "capacity": 31000.0, "lat": -10.98612573, "lon": -42.53962076}, {"name": "Ventos de S\u00e3o Vitor 9", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA034849001", "start": "2024-04-05T00:00:00", "capacity": 31000.0, "lat": -10.9711941, "lon": -42.5369186}, {"name": "Ventos de S\u00e3o Vitor 13", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA034850301", "start": "2023-07-18T00:00:00", "capacity": 31000.0, "lat": -10.9761812, "lon": -42.51015523}, {"name": "Ventos da Bahia XVIII", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA034883001", "start": "2018-09-12T00:00:00", "capacity": 28600.0, "lat": -12.01548693, "lon": -41.49544765}, {"name": "Ventos da Bahia XXVII", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA034889901", "start": "2022-02-05T00:00:00", "capacity": 49500.0, "lat": -12.06263011, "lon": -41.48626537}, {"name": "Ventos de Santa Leia 03", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN034937201", "start": "2023-03-07T00:00:00", "capacity": 67500.0, "lat": -5.8458933, "lon": -36.11526129}, {"name": "Jandaira II", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN035008701", "start": "2022-10-18T00:00:00", "capacity": 24255.0, "lat": -5.42633606, "lon": -36.02021005}, {"name": "Afonso Bezerra I", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN035158001", "start": "2022-04-30T00:00:00", "capacity": 29400.0, "lat": -5.324612, "lon": -36.506188}, {"name": "Afonso Bezerra II", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN035159801", "start": "2022-04-30T00:00:00", "capacity": 29400.0, "lat": -5.361155, "lon": -36.472255}, {"name": "Afonso Bezerra III", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN035160101", "start": "2022-05-03T00:00:00", "capacity": 29400.0, "lat": -5.409117, "lon": -36.492484}, {"name": "Afonso Bezerra IV", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN035161001", "start": "2022-05-03T00:00:00", "capacity": 16800.0, "lat": -5.350388, "lon": -36.469319}, {"name": "Angicos I", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN035165201", "start": "2022-05-14T00:00:00", "capacity": 25200.0, "lat": -5.31509776, "lon": -36.4891822}, {"name": "Angicos II", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN035166001", "start": "2022-05-14T00:00:00", "capacity": 29400.0, "lat": -5.35624499, "lon": -36.49740094}, {"name": "Aura Tanque Novo 03", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA035172501", "start": "2023-05-05T00:00:00", "capacity": 13500.0, "lat": -13.64982856, "lon": -42.57715616}, {"name": "Canoas 2", "state": "PB", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPB035181401", "start": "2021-12-31T00:00:00", "capacity": 34650.0, "lat": -6.88251001, "lon": -36.79135867}, {"name": "Chafariz 6", "state": "PB", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPB035184901", "start": "2021-08-24T00:00:00", "capacity": 31185.0, "lat": -6.97860766, "lon": -36.8539324}, {"name": "Garrote", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE035197001", "start": "2017-12-01T00:00:00", "capacity": 23100.0, "lat": -4.73591087, "lon": -37.32371765}, {"name": "Santa Rosa e Mundo Novo I", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN035210101", "start": "2022-02-08T00:00:00", "capacity": 33600.0, "lat": -5.91373216, "lon": -36.15622061}, {"name": "Santa Rosa e Mundo Novo II", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN035211001", "start": "2021-12-01T00:00:00", "capacity": 29400.0, "lat": -5.85915907, "lon": -36.18675162}, {"name": "Santa Rosa e Mundo Novo III", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN035212801", "start": "2022-01-05T00:00:00", "capacity": 33600.0, "lat": -5.82017863, "lon": -36.23776074}, {"name": "Santo Agostinho 25", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN035214401", "start": "2023-11-01T00:00:00", "capacity": 24800.0, "lat": -5.57564662, "lon": -36.15093641}, {"name": "Santo Agostinho 26", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN035215201", "start": "2023-10-04T00:00:00", "capacity": 43400.0, "lat": -5.59287892, "lon": -36.15316183}, {"name": "Santo Agostinho 27", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN035216001", "start": "2023-10-06T00:00:00", "capacity": 37200.0, "lat": -5.56147106, "lon": -36.17744564}, {"name": "Santo In\u00e1cio III", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE035217901", "start": "2017-12-05T00:00:00", "capacity": 29400.0, "lat": -4.76595307, "lon": -37.29142969}, {"name": "S\u00e3o Raimundo", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE035219501", "start": "2017-12-01T00:00:00", "capacity": 23100.0, "lat": -4.78128772, "lon": -37.29072472}, {"name": "Serra do Fogo", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA035222501", "start": "2020-12-05T00:00:00", "capacity": 31185.0, "lat": -9.805084, "lon": -41.022709}, {"name": "Serra do Serid\u00f3 II", "state": "PB", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPB035225001", "start": "2023-07-01T00:00:00", "capacity": 16500.0, "lat": -6.97425004, "lon": -36.76179523}, {"name": "Serra do Serid\u00f3 III", "state": "PB", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPB035226801", "start": "2023-04-06T00:00:00", "capacity": 44000.0, "lat": -6.96893795, "lon": -36.79316669}, {"name": "Serra do Serid\u00f3 IV", "state": "PB", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPB035227601", "start": "2023-07-05T00:00:00", "capacity": 44000.0, "lat": -6.96132887, "lon": -36.78588369}, {"name": "Serra do Vento", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA035229201", "start": "2020-11-19T00:00:00", "capacity": 31185.0, "lat": -9.81603, "lon": -41.038889}, {"name": "Umburana de Cheiro", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA035233001", "start": "2020-12-31T00:00:00", "capacity": 31185.0, "lat": -9.835541, "lon": -41.042697}, {"name": "Ventos da Bahia XXIII", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA035234901", "start": "2022-02-02T00:00:00", "capacity": 49500.0, "lat": -12.08423134, "lon": -41.49362596}, {"name": "Ventos de Arapu\u00e1 1", "state": "PB", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPB035240301", "start": "2021-11-11T00:00:00", "capacity": 24255.0, "lat": -7.04823355, "lon": -36.95241118}, {"name": "Ventos de Arapu\u00e1 2", "state": "PB", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPB035241101", "start": "2021-11-11T00:00:00", "capacity": 34650.0, "lat": -7.02919322, "lon": -36.96244829}, {"name": "Ventos de Arapu\u00e1 3", "state": "PB", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPB035242001", "start": "2021-11-11T00:00:00", "capacity": 13860.0, "lat": -7.05079629, "lon": -36.9678921}, {"name": "Ventos de Santo Antero", "state": "PE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPE035249701", "start": "2022-07-14T00:00:00", "capacity": 49500.0, "lat": -8.0036693, "lon": -40.51767513}, {"name": "Ventos de S\u00e3o Bernardo", "state": "PE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPE035250001", "start": "2022-07-02T00:00:00", "capacity": 45000.0, "lat": -7.99680443, "lon": -40.51318664}, {"name": "ZEUS II", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA035266701", "start": "2019-08-30T00:00:00", "capacity": 29400.0, "lat": -9.96984534, "lon": -40.88155455}, {"name": "Janda\u00edra III", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN035270501", "start": "2022-11-04T00:00:00", "capacity": 27720.0, "lat": -5.43454021, "lon": -36.01272337}, {"name": "Janda\u00edra IV", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN035271301", "start": "2022-10-15T00:00:00", "capacity": 27720.0, "lat": -5.45085792, "lon": -36.01233626}, {"name": "Vila Piau\u00ed II", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN036973001", "start": "2020-08-27T00:00:00", "capacity": 37800.0, "lat": -5.09803872, "lon": -37.07805103}, {"name": "Ventos de Vila Cear\u00e1 I (Antiga Vila Para\u00edba I)", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN036974801", "start": "2020-03-04T00:00:00", "capacity": 31185.0, "lat": -5.12714462, "lon": -37.03678143}, {"name": "Vila Piau\u00ed I", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN036975601", "start": "2020-07-17T00:00:00", "capacity": 37800.0, "lat": -5.09730598, "lon": -37.10533935}, {"name": "Ventos de Vila Cear\u00e1 II", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN036976401", "start": "2020-02-08T00:00:00", "capacity": 31185.0, "lat": -5.10566262, "lon": -37.03684692}, {"name": "Vila Alagoas II", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN036977201", "start": "2022-02-18T00:00:00", "capacity": 21000.0, "lat": -5.17175384, "lon": -37.09281853}, {"name": "Vila Piau\u00ed III", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN036979901", "start": "2020-07-08T00:00:00", "capacity": 42000.0, "lat": -5.10285596, "lon": -37.06237382}, {"name": "Vila Cear\u00e1 I", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN036980201", "start": "2020-12-19T00:00:00", "capacity": 31950.0, "lat": -5.10094867, "lon": -37.01513946}, {"name": "Ventos de Vila Para\u00edba I (Antiga Vila Para\u00edba III)", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN036981001", "start": "2020-05-28T00:00:00", "capacity": 34650.0, "lat": -5.12940829, "lon": -36.97699026}, {"name": "Ventos de Vila Mato Grosso I (Antiga Vila Alagoas III)", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN036984501", "start": "2021-06-11T00:00:00", "capacity": 58905.0, "lat": -5.23983831, "lon": -37.07549486}, {"name": "Corrupi\u00e3o II", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA037019301", "start": "2021-04-09T00:00:00", "capacity": 18800.0, "lat": -14.41536206, "lon": -42.6411244}, {"name": "Ventos de Vila Para\u00edba II (Antiga Vila Para\u00edba II)", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN036985301", "start": "2020-04-10T00:00:00", "capacity": 34650.0, "lat": -5.10554028, "lon": -36.97706526}, {"name": "Tucano XVI", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA036989601", "start": "2023-04-07T00:00:00", "capacity": 12400.0, "lat": -11.35996856, "lon": -38.80407728}, {"name": "Bara\u00fanas XX", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA036993401", "start": "2022-08-11T00:00:00", "capacity": 31185.0, "lat": -9.78915068, "lon": -41.01289439}, {"name": "Ararinha Azul", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA037001001", "start": "2021-04-27T00:00:00", "capacity": 21150.0, "lat": -14.41267553, "lon": -42.64976084}, {"name": "Caetit\u00e9 D", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA037004501", "start": "2024-03-20T00:00:00", "capacity": 50400.0, "lat": -14.1145591, "lon": -42.49976533}, {"name": "Caetit\u00e9 E", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA037005301", "start": "2024-03-20T00:00:00", "capacity": 37800.0, "lat": -14.07435991, "lon": -42.51232761}, {"name": "Caetit\u00e9 F", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA037006101", "start": "2024-06-11T00:00:00", "capacity": 25200.0, "lat": -14.07535267, "lon": -42.52628322}, {"name": "Cumar\u00fa IV", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN037020701", "start": "2021-10-16T00:00:00", "capacity": 42000.0, "lat": -5.15998189, "lon": -35.78331742}, {"name": "Cumar\u00fa V", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN037021501", "start": "2021-10-16T00:00:00", "capacity": 37800.0, "lat": -5.14583183, "lon": -35.79892999}, {"name": "Pedra do Reino V", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA037069001", "start": "2022-03-19T00:00:00", "capacity": 16000.0, "lat": -9.54944968, "lon": -40.89579893}, {"name": "S\u00e3o Fernando 1", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN037073801", "start": "2020-10-03T00:00:00", "capacity": 76230.0, "lat": -5.17691547, "lon": -36.01128274}, {"name": "S\u00e3o Fernando 2", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN037075401", "start": "2020-12-15T00:00:00", "capacity": 72765.0, "lat": -5.18007977, "lon": -36.02865094}, {"name": "S\u00e3o Fernando 3", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN037076201", "start": "2020-12-25T00:00:00", "capacity": 24255.0, "lat": -5.15294296, "lon": -36.04218228}, {"name": "S\u00e3o Fernando 4", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN037077001", "start": "2021-03-30T00:00:00", "capacity": 83160.0, "lat": -5.12883749, "lon": -36.01502637}, {"name": "Serra da Babil\u00f4nia A", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA037083501", "start": "2021-05-18T00:00:00", "capacity": 21200.0, "lat": -11.1203576, "lon": -41.32421958}, {"name": "Tei\u00fa 3", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA037093201", "start": "2021-12-04T00:00:00", "capacity": 23500.0, "lat": -14.40879642, "lon": -42.64864637}, {"name": "Ventos de S\u00e3o Janu\u00e1rio 19", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA037101701", "start": "2023-02-14T00:00:00", "capacity": 72000.0, "lat": -11.13989048, "lon": -41.30848805}, {"name": "Ventos de S\u00e3o Janu\u00e1rio 20", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA037102501", "start": "2020-05-14T00:00:00", "capacity": 50400.0, "lat": -10.44202226, "lon": -40.46165762}, {"name": "Ventos de S\u00e3o Janu\u00e1rio 21", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA037103301", "start": "2020-06-24T00:00:00", "capacity": 50400.0, "lat": -10.42861608, "lon": -40.50689139}, {"name": "Ventos de S\u00e3o Janu\u00e1rio 22", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA037104101", "start": "2020-07-31T00:00:00", "capacity": 50400.0, "lat": -10.47361786, "lon": -40.52396426}, {"name": "Jerusal\u00e9m I", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN037294301", "start": "2023-01-19T00:00:00", "capacity": 29400.0, "lat": -5.61053314, "lon": -36.10513381}, {"name": "Casa Nova A", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA037209901", "start": "2020-12-24T00:00:00", "capacity": 27000.0, "lat": -9.26020855, "lon": -41.01681339}, {"name": "Jerusal\u00e9m II", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN037295101", "start": "2023-01-19T00:00:00", "capacity": 29400.0, "lat": -5.63240774, "lon": -36.11074351}, {"name": "Jerusal\u00e9m III", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN037296001", "start": "2023-01-19T00:00:00", "capacity": 29400.0, "lat": -5.65126736, "lon": -36.10055786}, {"name": "Jerusal\u00e9m IV", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN037297801", "start": "2023-01-19T00:00:00", "capacity": 29400.0, "lat": -5.67592083, "lon": -36.10175167}, {"name": "Jerusal\u00e9m V", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN037298601", "start": "2023-01-19T00:00:00", "capacity": 29400.0, "lat": -5.67893896, "lon": -36.11808882}, {"name": "Jerusal\u00e9m VI", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN037299401", "start": "2023-01-19T00:00:00", "capacity": 33600.0, "lat": -5.68753575, "lon": -36.12439588}, {"name": "Santa Rosa e Mundo Novo IV", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN037663901", "start": "2022-01-01T00:00:00", "capacity": 33600.0, "lat": -5.87317989, "lon": -36.26634909}, {"name": "Santa Rosa e Mundo Novo V", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN037664701", "start": "2021-12-18T00:00:00", "capacity": 25200.0, "lat": -5.9219515, "lon": -36.21256889}, {"name": "Aventura IV", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN037949201", "start": "2021-07-08T00:00:00", "capacity": 29400.0, "lat": -5.33959433, "lon": -35.76744884}, {"name": "Aventura V", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN037950601", "start": "2021-07-08T00:00:00", "capacity": 29400.0, "lat": -5.32626114, "lon": -35.79398736}, {"name": "Canoas 3", "state": "PB", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPB037952201", "start": "2021-12-31T00:00:00", "capacity": 34650.0, "lat": -6.87214936, "lon": -36.75935513}, {"name": "Canoas 4", "state": "PB", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPB037953001", "start": "2021-12-31T00:00:00", "capacity": 34650.0, "lat": -6.84358227, "lon": -36.73554929}, {"name": "Chafariz 7", "state": "PB", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPB037958101", "start": "2021-07-29T00:00:00", "capacity": 34650.0, "lat": -6.9239929, "lon": -36.86074776}, {"name": "Costa das Dunas", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN037959001", "start": "2021-06-25T00:00:00", "capacity": 28400.0, "lat": -5.25956001, "lon": -35.49721423}, {"name": "Delta 6 II", "state": "MA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVMA037967001", "start": "2019-01-25T00:00:00", "capacity": 24300.0, "lat": -2.70585239, "lon": -42.53356868}, {"name": "Delta 6 I", "state": "MA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVMA037970001", "start": "2019-01-10T00:00:00", "capacity": 29700.0, "lat": -2.70037078, "lon": -42.55823494}, {"name": "Delta 5 II", "state": "MA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVMA037972701", "start": "2018-12-28T00:00:00", "capacity": 27000.0, "lat": -2.68475008, "lon": -42.57101163}, {"name": "Delta 5 I", "state": "MA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVMA037976001", "start": "2018-12-28T00:00:00", "capacity": 27000.0, "lat": -2.66897031, "lon": -42.59502381}, {"name": "Farol de Touros", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN037999901", "start": "2021-09-16T00:00:00", "capacity": 24850.0, "lat": -5.24182797, "lon": -35.48799262}, {"name": "Figueira Branca", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN038002401", "start": "2021-07-17T00:00:00", "capacity": 10650.0, "lat": -5.2423937, "lon": -35.46152414}, {"name": "Gameleira", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN038006701", "start": "2021-08-06T00:00:00", "capacity": 17750.0, "lat": -5.22484527, "lon": -35.47888283}, {"name": "Lagoa 3", "state": "PB", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPB038029601", "start": "2021-12-18T00:00:00", "capacity": 34650.0, "lat": -6.87119192, "lon": -36.82620039}, {"name": "Lagoa 4", "state": "PB", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPB038030001", "start": "2021-12-03T00:00:00", "capacity": 20790.0, "lat": -6.88236186, "lon": -36.84149027}, {"name": "Bara\u00fanas XV (Antiga Massaroca I)", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA038031801", "start": "2022-09-17T00:00:00", "capacity": 48510.0, "lat": -9.75010326, "lon": -40.97532638}, {"name": "Bara\u00fanas IV (Antiga Massaroca II)", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA038032601", "start": "2022-10-27T00:00:00", "capacity": 41580.0, "lat": -9.67418218, "lon": -41.11013771}, {"name": "Monte Verde IV", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN038035001", "start": "2023-01-06T00:00:00", "capacity": 46200.0, "lat": -5.48413566, "lon": -36.22932255}, {"name": "Ventos de Santa Eugenia 01", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA038077601", "start": "2023-11-15T00:00:00", "capacity": 51300.0, "lat": -11.38881453, "lon": -42.14715142}, {"name": "Ventos de Santa Eugenia 02", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA038078401", "start": "2022-12-23T00:00:00", "capacity": 11400.0, "lat": -11.37453368, "lon": -42.17721284}, {"name": "Ventos de Santa Eugenia 03", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA038079201", "start": "2023-11-15T00:00:00", "capacity": 39900.0, "lat": -11.40948463, "lon": -42.15943416}, {"name": "Ventos de Santa Eugenia 05", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA038081401", "start": "2023-12-20T00:00:00", "capacity": 34200.0, "lat": -11.45400602, "lon": -42.16921949}, {"name": "Ventos de Santa Eugenia 06", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA038082201", "start": "2023-01-20T00:00:00", "capacity": 34200.0, "lat": -11.48827849, "lon": -42.13403787}, {"name": "Ventos de Santa Eugenia 07", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA038083001", "start": "2022-12-22T00:00:00", "capacity": 17100.0, "lat": -11.38125707, "lon": -42.17558097}, {"name": "Ventos de Santa Eugenia 08", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA038084901", "start": "2024-01-04T00:00:00", "capacity": 28500.0, "lat": -11.46907711, "lon": -42.16582734}, {"name": "Ventos de Santa Eug\u00eania 09", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA038085701", "start": "2024-02-21T00:00:00", "capacity": 39900.0, "lat": -11.54041079, "lon": -42.11596769}, {"name": "Ventos de Santa Eugenia 10", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA038086501", "start": "2023-12-20T00:00:00", "capacity": 45600.0, "lat": -11.50062055, "lon": -42.14534355}, {"name": "Ventos de Santa Eugenia 11", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA038087301", "start": "2023-12-20T00:00:00", "capacity": 28500.0, "lat": -11.44346082, "lon": -42.15958093}, {"name": "Ventos de Santa Eugenia 12", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA038088101", "start": "2023-12-21T00:00:00", "capacity": 39900.0, "lat": -11.42750927, "lon": -42.157872}, {"name": "Ventos de Santa Eug\u00eania 13", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA038089001", "start": "2023-12-30T00:00:00", "capacity": 45600.0, "lat": -11.52087909, "lon": -42.14410409}, {"name": "Ventos de Santa Eugenia 14", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA038090301", "start": "2024-02-21T00:00:00", "capacity": 22800.0, "lat": -11.52678665, "lon": -42.11847006}, {"name": "Ventos de S\u00e3o Roque 01", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI038103901", "start": "2022-10-11T00:00:00", "capacity": 49500.0, "lat": -8.76460033, "lon": -41.65753217}, {"name": "Ventos de S\u00e3o Roque 02", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI038104701", "start": "2022-10-01T00:00:00", "capacity": 49500.0, "lat": -8.80558762, "lon": -41.65038426}, {"name": "Ventos de S\u00e3o Roque 03", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI038105501", "start": "2023-10-19T00:00:00", "capacity": 45600.0, "lat": -8.88224726, "lon": -41.62250492}, {"name": "Ventos de S\u00e3o Roque 04", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI038106301", "start": "2022-11-22T00:00:00", "capacity": 49500.0, "lat": -8.8299357, "lon": -41.5907992}, {"name": "Ventos de S\u00e3o Roque 05", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI038107101", "start": "2023-10-19T00:00:00", "capacity": 45600.0, "lat": -8.89034953, "lon": -41.58322702}, {"name": "Ventos de S\u00e3o Roque 06", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI038108001", "start": "2023-10-19T00:00:00", "capacity": 45600.0, "lat": -8.94394314, "lon": -41.5717631}, {"name": "Ventos de S\u00e3o Roque 07", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI038109801", "start": "2023-10-27T00:00:00", "capacity": 45600.0, "lat": -8.94530296, "lon": -41.54512598}, {"name": "Ventos de S\u00e3o Roque 16", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI038110101", "start": "2022-10-08T00:00:00", "capacity": 49500.0, "lat": -8.89975679, "lon": -41.59113431}, {"name": "Ventos de S\u00e3o Roque 17", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI038111001", "start": "2023-01-31T00:00:00", "capacity": 49500.0, "lat": -8.89749129, "lon": -41.55546221}, {"name": "Ventos de S\u00e3o Roque 18", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI038112801", "start": "2023-01-25T00:00:00", "capacity": 49500.0, "lat": -8.91553608, "lon": -41.55755448}, {"name": "Ventos de S\u00e3o Roque 19", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI038113601", "start": "2023-12-15T00:00:00", "capacity": 45600.0, "lat": -8.94363645, "lon": -41.63940942}, {"name": "Ventos de S\u00e3o Roque 22", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI038116001", "start": "2023-12-19T00:00:00", "capacity": 45600.0, "lat": -8.96301864, "lon": -41.67644136}, {"name": "Ventos de S\u00e3o Roque 26", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI038120901", "start": "2024-02-28T00:00:00", "capacity": 45600.0, "lat": -8.96473975, "lon": -41.69953165}, {"name": "Ventos de S\u00e3o Roque 29", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI038123301", "start": "2024-04-06T00:00:00", "capacity": 34200.0, "lat": -8.97022672, "lon": -41.73056019}, {"name": "Ventos de S\u00e3o Zacarias 01", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI038126801", "start": "2024-10-26T00:00:00", "capacity": 45600.0, "lat": -7.72013455, "lon": -40.71532031}, {"name": "Ventos de S\u00e3o Zacarias 02", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI038127601", "start": "2024-10-08T00:00:00", "capacity": 45600.0, "lat": -7.69924853, "lon": -40.69932879}, {"name": "Ventos de S\u00e3o Zacarias 03", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI038128401", "start": "2024-10-02T00:00:00", "capacity": 45600.0, "lat": -7.65832663, "lon": -40.66889481}, {"name": "Ventos de S\u00e3o Zacarias 04", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI038129201", "start": "2024-10-02T00:00:00", "capacity": 45600.0, "lat": -7.65844388, "lon": -40.64783192}, {"name": "Ventos de S\u00e3o Zacarias 05", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI038130601", "start": "2024-10-02T00:00:00", "capacity": 45600.0, "lat": -7.64360159, "lon": -40.66542985}, {"name": "Ventos de S\u00e3o Zacarias 06", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI038131401", "start": "2024-10-02T00:00:00", "capacity": 45600.0, "lat": -7.63372384, "lon": -40.64519946}, {"name": "Ventos de S\u00e3o Zacarias 07", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI038132201", "start": "2024-10-02T00:00:00", "capacity": 45600.0, "lat": -7.61636092, "lon": -40.65996851}, {"name": "Ventos de S\u00e3o Zacarias 08", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI038133001", "start": "2024-10-09T00:00:00", "capacity": 45600.0, "lat": -7.59470395, "lon": -40.66974475}, {"name": "Ventos de S\u00e3o Zacarias 09", "state": "PE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPE038134901", "start": "2024-07-30T00:00:00", "capacity": 45600.0, "lat": -7.566766, "lon": -40.66453549}, {"name": "Ventos de S\u00e3o Zacarias 10", "state": "PE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPE038135702", "start": "2024-10-22T00:00:00", "capacity": 45600.0, "lat": -7.51158824, "lon": -40.68905915}, {"name": "Vila Rio Grande do Norte II", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN038140301", "start": "2020-04-18T00:00:00", "capacity": 37800.0, "lat": -5.13275004, "lon": -37.02206593}, {"name": "Vila Rio Grande do Norte I", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN038141101", "start": "2020-03-25T00:00:00", "capacity": 25200.0, "lat": -5.14359943, "lon": -37.02203246}, {"name": "Vila Sergipe I", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN038142001", "start": "2020-05-27T00:00:00", "capacity": 37800.0, "lat": -5.13960042, "lon": -37.06235333}, {"name": "Vila Sergipe II", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN038143801", "start": "2020-05-30T00:00:00", "capacity": 37800.0, "lat": -5.16022061, "lon": -37.06210762}, {"name": "Vila Sergipe III", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN038144601", "start": "2020-06-09T00:00:00", "capacity": 16800.0, "lat": -5.17629412, "lon": -37.0791934}, {"name": "Serra do Serid\u00f3 VI", "state": "PB", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPB038304001", "start": "2022-12-27T00:00:00", "capacity": 44000.0, "lat": -6.97312562, "lon": -36.8014339}, {"name": "Serra do Serid\u00f3 VII", "state": "PB", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPB038305801", "start": "2023-07-05T00:00:00", "capacity": 44000.0, "lat": -7.00880865, "lon": -36.78330252}, {"name": "Ventos de Santa Martina 01", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN038310401", "start": "2021-10-09T00:00:00", "capacity": 63000.0, "lat": -5.77803358, "lon": -35.96487591}, {"name": "Ventos de Santa Martina 09", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN038318001", "start": "2021-06-19T00:00:00", "capacity": 63000.0, "lat": -5.81939578, "lon": -35.92287265}, {"name": "Ventos de Santa Martina 10", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN038319801", "start": "2021-07-14T00:00:00", "capacity": 63000.0, "lat": -5.85045717, "lon": -35.94190732}, {"name": "Ventos de Santa Martina 11", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN038320101", "start": "2021-08-19T00:00:00", "capacity": 63000.0, "lat": -5.78306744, "lon": -35.90518492}, {"name": "Ventos de Santa Martina 12", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN038321001", "start": "2021-09-17T00:00:00", "capacity": 63000.0, "lat": -5.75917641, "lon": -35.88616492}, {"name": "Ventos de Santa Martina 13", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN038322801", "start": "2021-08-31T00:00:00", "capacity": 67200.0, "lat": -5.72690326, "lon": -35.90400659}, {"name": "Ventos de Santa Martina 14", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN038323601", "start": "2021-11-19T00:00:00", "capacity": 63000.0, "lat": -5.77094321, "lon": -35.92092736}, {"name": "Vila Maranh\u00e3o I", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN038325201", "start": "2021-02-11T00:00:00", "capacity": 31950.0, "lat": -5.07600796, "lon": -36.99304441}, {"name": "Vila Maranh\u00e3o II", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN038326001", "start": "2021-03-31T00:00:00", "capacity": 31950.0, "lat": -5.04913316, "lon": -36.99447067}, {"name": "Vila Maranh\u00e3o III", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN038327901", "start": "2020-09-29T00:00:00", "capacity": 31950.0, "lat": -5.1293252, "lon": -37.00519616}, {"name": "Aura Queimada Nova 02", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI040567101", "start": "2021-12-08T00:00:00", "capacity": 50600.0, "lat": -8.63503838, "lon": -41.60169382}, {"name": "Delta 7 I", "state": "MA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVMA040572801", "start": "2019-10-16T00:00:00", "capacity": 27000.0, "lat": -2.68088492, "lon": -42.60013308}, {"name": "Delta 7 II", "state": "MA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVMA040573601", "start": "2019-10-15T00:00:00", "capacity": 35100.0, "lat": -2.69809176, "lon": -42.58916916}, {"name": "Delta 8 I", "state": "MA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVMA040574401", "start": "2019-11-01T00:00:00", "capacity": 35100.0, "lat": -2.70176031, "lon": -42.57046556}, {"name": "Monte Verde V", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN040584101", "start": "2023-01-06T00:00:00", "capacity": 33600.0, "lat": -5.49238364, "lon": -36.25531276}, {"name": "Monte Verde VI", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN040585001", "start": "2023-01-06T00:00:00", "capacity": 46200.0, "lat": -5.52282442, "lon": -36.276652}, {"name": "Vila Esp\u00edrito Santo I (Antiga Potiguar B21)", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN040594901", "start": "2021-11-26T00:00:00", "capacity": 33600.0, "lat": -5.18694166, "lon": -37.11320904}, {"name": "Vila Esp\u00edrito Santo II (Antiga Potiguar B22)", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN040595701", "start": "2022-02-18T00:00:00", "capacity": 37800.0, "lat": -5.18768642, "lon": -37.13565431}, {"name": "Vila Esp\u00edrito Santo III (Antiga Potiguar B23)", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN040596501", "start": "2022-01-11T00:00:00", "capacity": 37800.0, "lat": -5.19943932, "lon": -37.15358551}, {"name": "Vila Esp\u00edrito Santo IV (Antiga Potiguar B24)", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN040597301", "start": "2022-02-25T00:00:00", "capacity": 37800.0, "lat": -5.2251487, "lon": -37.15468292}, {"name": "Vila Esp\u00edrito Santo V (Antiga Potiguar B25)", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN040598101", "start": "2021-12-31T00:00:00", "capacity": 37800.0, "lat": -5.23467252, "lon": -37.13422597}, {"name": "Potiguar B 31", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN040600701", "start": "2021-04-20T00:00:00", "capacity": 45045.0, "lat": -5.2719718, "lon": -37.11385633}, {"name": "Potiguar B 32", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN040601501", "start": "2021-05-12T00:00:00", "capacity": 48510.0, "lat": -5.28818687, "lon": -37.12987212}, {"name": "Potiguar B 33", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN040602301", "start": "2021-06-02T00:00:00", "capacity": 58905.0, "lat": -5.29206609, "lon": -37.1540889}, {"name": "Serra da Babil\u00f4nia B", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA040608201", "start": "2021-05-17T00:00:00", "capacity": 31800.0, "lat": -11.12657611, "lon": -41.32641931}, {"name": "Serra da Babil\u00f4nia C", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA040609001", "start": "2021-06-21T00:00:00", "capacity": 26500.0, "lat": -11.13278547, "lon": -41.32862823}, {"name": "Serra da Babil\u00f4nia D", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA040610401", "start": "2021-07-06T00:00:00", "capacity": 31800.0, "lat": -11.14265824, "lon": -41.33155279}, {"name": "Serra da Babil\u00f4nia E", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA040611201", "start": "2021-07-24T00:00:00", "capacity": 26500.0, "lat": -11.14937021, "lon": -41.33303391}, {"name": "Serra da Babil\u00f4nia F", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA040612001", "start": "2021-08-03T00:00:00", "capacity": 21200.0, "lat": -11.15938659, "lon": -41.33606986}, {"name": "Serra do Serid\u00f3 IX", "state": "PB", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPB040613901", "start": "2023-10-28T00:00:00", "capacity": 49500.0, "lat": -7.00187406, "lon": -36.80013241}, {"name": "Serra do Serid\u00f3 X", "state": "PB", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPB040615501", "start": "2024-06-15T00:00:00", "capacity": 34800.0, "lat": -7.04515918, "lon": -36.75352169}, {"name": "Ventos de S\u00e3o Janu\u00e1rio 23", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN040625201", "start": "2021-12-24T00:00:00", "capacity": 58800.0, "lat": -5.89082297, "lon": -35.9608225}, {"name": "Ventos de S\u00e3o Roque 08", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI040626001", "start": "2022-10-08T00:00:00", "capacity": 49500.0, "lat": -8.93520298, "lon": -41.60447031}, {"name": "Ventos de S\u00e3o Roque 11", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI040629501", "start": "2022-10-01T00:00:00", "capacity": 49500.0, "lat": -8.82635907, "lon": -41.62693128}, {"name": "Ventos de S\u00e3o Roque 13", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI040631701", "start": "2024-02-28T00:00:00", "capacity": 45600.0, "lat": -8.95247792, "lon": -41.66989457}, {"name": "Brejinhos A", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA040777101", "start": "2024-08-29T00:00:00", "capacity": 37800.0, "lat": -14.17986019, "lon": -42.53302446}, {"name": "Brejinhos B", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA040778001", "start": "2024-08-07T00:00:00", "capacity": 42000.0, "lat": -14.20685148, "lon": -42.53267662}, {"name": "Gravier", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE040794101", "start": "2022-11-04T00:00:00", "capacity": 71400.0, "lat": -4.75526588, "lon": -37.3362722}, {"name": "Boqueir\u00e3o I", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN040816601", "start": "2023-01-07T00:00:00", "capacity": 42000.0, "lat": -5.70306158, "lon": -36.12869329}, {"name": "Boqueir\u00e3o II", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN040818201", "start": "2023-01-07T00:00:00", "capacity": 37800.0, "lat": -5.70318237, "lon": -36.0649233}, {"name": "Serrote I", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE040878601", "start": "2021-01-12T00:00:00", "capacity": 25200.0, "lat": -3.26667793, "lon": -39.32987693}, {"name": "Serrote II", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE040879401", "start": "2021-01-12T00:00:00", "capacity": 25200.0, "lat": -3.2882447, "lon": -39.33275542}, {"name": "Serrote III", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE040880801", "start": "2021-05-19T00:00:00", "capacity": 21000.0, "lat": -3.30439568, "lon": -39.35214991}, {"name": "Serrote IV", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE040881601", "start": "2021-01-12T00:00:00", "capacity": 16800.0, "lat": -3.30767441, "lon": -39.39025422}, {"name": "Serrote V", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE040882401", "start": "2021-01-27T00:00:00", "capacity": 29400.0, "lat": -3.31736248, "lon": -39.36953649}, {"name": "Serrote VI", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE040883201", "start": "2021-02-27T00:00:00", "capacity": 29400.0, "lat": -3.22750815, "lon": -39.37286985}, {"name": "Serrote VII", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE040884001", "start": "2021-05-17T00:00:00", "capacity": 29400.0, "lat": -3.3157228, "lon": -39.3243841}, {"name": "Serrote VIII", "state": "CE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVCE040885901", "start": "2021-03-23T00:00:00", "capacity": 29400.0, "lat": -3.33803974, "lon": -39.32940539}, {"name": "Catanduba RN I", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN043218001", "start": "2024-04-12T00:00:00", "capacity": 49500.0, "lat": -5.33098618, "lon": -36.18913339}, {"name": "Catanduba RN II", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN043219901", "start": "2024-04-12T00:00:00", "capacity": 49500.0, "lat": -5.36713408, "lon": -36.20381546}, {"name": "Serra do Serid\u00f3 XI", "state": "PB", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPB043275001", "start": "2023-11-24T00:00:00", "capacity": 46400.0, "lat": -6.97498691, "lon": -36.8344916}, {"name": "Serra do Serid\u00f3 XII", "state": "PB", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPB043276801", "start": "2023-11-24T00:00:00", "capacity": 40600.0, "lat": -7.0377647, "lon": -36.80484064}, {"name": "Serra do Serid\u00f3 XIV", "state": "PB", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPB043277601", "start": "2023-11-09T00:00:00", "capacity": 34800.0, "lat": -6.93327505, "lon": -36.78877399}, {"name": "Oitis 10", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI044358101", "start": "2023-07-13T00:00:00", "capacity": 49500.0, "lat": -9.0506143, "lon": -41.77281904}, {"name": "Oitis 2", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI044359001", "start": "2022-09-22T00:00:00", "capacity": 27500.0, "lat": -9.00510111, "lon": -41.72744856}, {"name": "Oitis 21", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA044360301", "start": "2023-02-23T00:00:00", "capacity": 44000.0, "lat": -9.03160148, "lon": -41.70058954}, {"name": "Oitis 22", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA044361101", "start": "2022-12-21T00:00:00", "capacity": 49500.0, "lat": -9.07383623, "lon": -41.71480375}, {"name": "Oitis 3", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI044362001", "start": "2022-10-04T00:00:00", "capacity": 49500.0, "lat": -9.00625484, "lon": -41.74846013}, {"name": "Oitis 4", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI044363801", "start": "2022-10-21T00:00:00", "capacity": 49500.0, "lat": -9.02243418, "lon": -41.75000946}, {"name": "Oitis 5", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI044364601", "start": "2022-07-22T00:00:00", "capacity": 49500.0, "lat": -9.03966164, "lon": -41.75274866}, {"name": "Oitis 6", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI044365401", "start": "2022-07-22T00:00:00", "capacity": 49500.0, "lat": -9.0526502, "lon": -41.73639571}, {"name": "Oitis 7", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI044366201", "start": "2022-07-22T00:00:00", "capacity": 49500.0, "lat": -9.071183, "lon": -41.73497261}, {"name": "Oitis 8", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI044367001", "start": "2022-09-14T00:00:00", "capacity": 49500.0, "lat": -9.09821015, "lon": -41.76094014}, {"name": "Oitis 9", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI044368901", "start": "2023-04-12T00:00:00", "capacity": 49500.0, "lat": -9.05364621, "lon": -41.773324}, {"name": "Pau Ferro II", "state": "PE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPE044553301", "start": "2021-12-22T00:00:00", "capacity": 49500.0, "lat": -9.03645857, "lon": -38.0998777}, {"name": "Tacaic\u00f3 II", "state": "PE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPE044554101", "start": "2021-12-22T00:00:00", "capacity": 49500.0, "lat": -9.01668922, "lon": -38.074718}, {"name": "Oitis 1", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI044555001", "start": "2022-08-18T00:00:00", "capacity": 49500.0, "lat": -9.00435109, "lon": -41.71769119}, {"name": "Serra da Mangabeira", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA044878801", "start": "2024-03-28T00:00:00", "capacity": 79800.0, "lat": -11.43252238, "lon": -42.13742953}, {"name": "Aroeira 1", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA044940701", "start": "2023-12-20T00:00:00", "capacity": 47300.0, "lat": -10.7860708, "lon": -41.44222225}, {"name": "Aroeira 2", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA044947401", "start": "2023-12-20T00:00:00", "capacity": 43000.0, "lat": -10.80514852, "lon": -41.43627081}, {"name": "Aroeira 3", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA044948201", "start": "2023-12-21T00:00:00", "capacity": 43000.0, "lat": -10.82725136, "lon": -41.45113853}, {"name": "Aroeira 4", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA044949001", "start": "2023-12-23T00:00:00", "capacity": 43000.0, "lat": -10.81859762, "lon": -41.48688916}, {"name": "Aroeira 5", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA044950401", "start": "2023-12-20T00:00:00", "capacity": 43000.0, "lat": -10.78519203, "lon": -41.49349595}, {"name": "Aroeira 6", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA044951201", "start": "2023-12-19T00:00:00", "capacity": 38700.0, "lat": -10.766796, "lon": -41.53010862}, {"name": "Aroeira 7", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA044952001", "start": "2023-12-19T00:00:00", "capacity": 47300.0, "lat": -10.75943554, "lon": -41.49842884}, {"name": "Aroeira 8", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA044953901", "start": "2023-12-19T00:00:00", "capacity": 43000.0, "lat": -10.75481294, "lon": -41.47878916}, {"name": "Aura Caetit\u00e9 01", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA044959801", "start": "2023-05-05T00:00:00", "capacity": 27000.0, "lat": -13.6583284, "lon": -42.57601608}, {"name": "Aura Caetit\u00e9 02", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA044960101", "start": "2023-05-05T00:00:00", "capacity": 36000.0, "lat": -13.68371013, "lon": -42.59385791}, {"name": "Aura Tanque Novo 01", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA044961001", "start": "2023-05-05T00:00:00", "capacity": 27000.0, "lat": -13.64056133, "lon": -42.54798357}, {"name": "Aura Tanque Novo 02", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA044962801", "start": "2023-05-05T00:00:00", "capacity": 18000.0, "lat": -13.67715706, "lon": -42.57321782}, {"name": "Oeste Serido I", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN044974101", "start": "2023-12-27T00:00:00", "capacity": 22500.0, "lat": -6.7605537, "lon": -36.66579856}, {"name": "Oeste Serido II", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN044975001", "start": "2023-12-30T00:00:00", "capacity": 22500.0, "lat": -6.71118172, "lon": -36.64449016}, {"name": "Oeste Serido III", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN044976801", "start": "2023-12-28T00:00:00", "capacity": 27000.0, "lat": -6.71667081, "lon": -36.6375384}, {"name": "Ventos de Santa Leia 12", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN045010301", "start": "2023-04-26T00:00:00", "capacity": 64900.0, "lat": -5.76169624, "lon": -36.09588017}, {"name": "Ventos de Santa Leia 13", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN045011101", "start": "2023-06-22T00:00:00", "capacity": 66100.0, "lat": -5.79267387, "lon": -36.11648002}, {"name": "Ventos de Santa Leia 14", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN045012001", "start": "2023-08-09T00:00:00", "capacity": 66100.0, "lat": -5.8092315, "lon": -36.14956856}, {"name": "Toda Energia do Brasil", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN046742101", "start": "2021-09-07T00:00:00", "capacity": 27720.0, "lat": -5.09220706, "lon": -37.10554365}, {"name": "Canudos I", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA046757001", "start": "2023-12-01T00:00:00", "capacity": 49700.0, "lat": -10.18922908, "lon": -38.77506982}, {"name": "Canudos II", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA046758801", "start": "2023-12-02T00:00:00", "capacity": 49700.0, "lat": -10.14664538, "lon": -38.77132041}, {"name": "Oeste Serid\u00f3 XII", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN047160701", "start": "2024-01-18T00:00:00", "capacity": 31500.0, "lat": -6.80628659, "lon": -36.65958293}, {"name": "Oeste Serid\u00f3 XI", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN047161501", "start": "2024-01-18T00:00:00", "capacity": 27000.0, "lat": -6.73953575, "lon": -36.65763537}, {"name": "Oeste Serid\u00f3 IX", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN047162301", "start": "2023-12-28T00:00:00", "capacity": 22500.0, "lat": -6.78309308, "lon": -36.72409572}, {"name": "Oeste Serid\u00f3 VI", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN047163101", "start": "2023-12-29T00:00:00", "capacity": 18000.0, "lat": -6.78705529, "lon": -36.66645778}, {"name": "Oeste Serid\u00f3 X", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN047164001", "start": "2023-12-29T00:00:00", "capacity": 27000.0, "lat": -6.78790387, "lon": -36.67123713}, {"name": "Oeste Serid\u00f3 IV", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN047165801", "start": "2023-12-29T00:00:00", "capacity": 27000.0, "lat": -6.72530797, "lon": -36.65312607}, {"name": "Oeste Serid\u00f3 V", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN047166601", "start": "2024-01-05T00:00:00", "capacity": 22500.0, "lat": -6.75474927, "lon": -36.66297996}, {"name": "Caju\u00edna A7 (Antiga Ventos de Santa Tereza 14)", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN047198401", "start": "2023-07-05T00:00:00", "capacity": 45600.0, "lat": -5.73582897, "lon": -36.29481595}, {"name": "Ventos de Santo Antonio 01", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN047205002", "start": "2024-01-09T00:00:00", "capacity": 45000.0, "lat": -6.40366165, "lon": -35.75118992}, {"name": "Caju\u00edna A1 (Antiga Ventos de Santa Tereza 01)", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN047235201", "start": "2023-08-31T00:00:00", "capacity": 39900.0, "lat": -5.60953478, "lon": -36.27139432}, {"name": "Caju\u00edna A2 (Antiga Ventos de Santa Tereza 02)", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN047236001", "start": "2023-08-29T00:00:00", "capacity": 39900.0, "lat": -5.62278187, "lon": -36.27909872}, {"name": "Caju\u00edna A3 (Antiga Ventos de Santa Tereza 03)", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN047237901", "start": "2023-08-11T00:00:00", "capacity": 45600.0, "lat": -5.64269581, "lon": -36.27669683}, {"name": "Caju\u00edna B12 (Antiga Ventos de Santa Tereza 04)", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN047238701", "start": "2023-12-23T00:00:00", "capacity": 39900.0, "lat": -5.77233491, "lon": -36.25121966}, {"name": "Caju\u00edna A4 (Antiga Ventos de Santa Tereza 05)", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN047239501", "start": "2023-08-23T00:00:00", "capacity": 45600.0, "lat": -5.66495761, "lon": -36.27781948}, {"name": "Caju\u00edna B11 (Antiga Ventos de Santa Tereza 07)", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN047241701", "start": "2023-12-27T00:00:00", "capacity": 68400.0, "lat": -5.82980495, "lon": -36.27171209}, {"name": "Caju\u00edna B16 (Antiga Ventos de Santa Tereza 08)", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN047242501", "start": "2024-02-01T00:00:00", "capacity": 17100.0, "lat": -5.68085318, "lon": -36.30298521}, {"name": "Caju\u00edna A5 (Antiga Ventos de Santa Tereza 10)", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN047244101", "start": "2023-07-13T00:00:00", "capacity": 51300.0, "lat": -5.6813631, "lon": -36.28645658}, {"name": "Caju\u00edna B18 (Antiga Ventos de Santa Tereza 12)", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN047246801", "start": "2024-09-18T00:00:00", "capacity": 22800.0, "lat": -5.88745382, "lon": -36.38816285}, {"name": "Caju\u00edna A6 (Antiga Ventos de Santa Tereza 13)", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN047247601", "start": "2023-06-27T00:00:00", "capacity": 45600.0, "lat": -5.71882632, "lon": -36.28609107}, {"name": "Ventos de Santa Alexandrina", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI048511001", "start": "2022-06-25T00:00:00", "capacity": 45000.0, "lat": -7.98569366, "lon": -40.58023453}, {"name": "Ventos de Santo Alderico", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI048512801", "start": "2022-09-02T00:00:00", "capacity": 40500.0, "lat": -8.04174928, "lon": -40.66645224}, {"name": "Ventos de Santo Apolin\u00e1rio", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI048513601", "start": "2022-06-04T00:00:00", "capacity": 36000.0, "lat": -7.9705098, "lon": -40.59959604}, {"name": "Ventos de S\u00e3o Caio", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI048514401", "start": "2022-10-28T00:00:00", "capacity": 36000.0, "lat": -7.99574009, "lon": -40.7696588}, {"name": "Ventos de S\u00e3o Cir\u00edaco", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI048515201", "start": "2022-09-21T00:00:00", "capacity": 49500.0, "lat": -8.04720144, "lon": -40.68419168}, {"name": "Ventos de S\u00e3o Ciro", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI048516001", "start": "2022-10-15T00:00:00", "capacity": 36000.0, "lat": -8.03787589, "lon": -40.74143904}, {"name": "Ventos de S\u00e3o Jo\u00e3o Paulo II", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI048517901", "start": "2022-08-16T00:00:00", "capacity": 31500.0, "lat": -7.98685476, "lon": -40.56021048}, {"name": "Ventos de S\u00e3o Crispim", "state": "PI", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPI048704001", "start": "2022-10-06T00:00:00", "capacity": 49500.0, "lat": -8.03575034, "lon": -40.67637922}, {"name": "Pedra Pintada III", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA049144601", "start": "2024-07-27T00:00:00", "capacity": 45000.0, "lat": -10.70554318, "lon": -41.20747111}, {"name": "Pedra Pintada I", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA049142001", "start": "2024-07-27T00:00:00", "capacity": 49500.0, "lat": -10.77992924, "lon": -41.21338827}, {"name": "Pedra Pintada II", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA049143801", "start": "2024-07-27T00:00:00", "capacity": 49500.0, "lat": -10.7417214, "lon": -41.20693885}, {"name": "Pedra Pintada IV", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA049145401", "start": "2024-07-27T00:00:00", "capacity": 49500.0, "lat": -10.66862703, "lon": -41.1850732}, {"name": "Caju\u00edna B19 (Antiga Ventos de S\u00e3o Ricardo 01)", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN049170501", "start": "2024-09-24T00:00:00", "capacity": 23600.0, "lat": -5.89895456, "lon": -36.37973386}, {"name": "Caju\u00edna B20 (Antiga Ventos de S\u00e3o Ricardo 02)", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN049171301", "start": "2024-09-01T00:00:00", "capacity": 29500.0, "lat": -5.87820162, "lon": -36.35972446}, {"name": "Cajuina B14 (Antiga Ventos de S\u00e3o Ricardo 03)", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN049172101", "start": "2024-01-10T00:00:00", "capacity": 51300.0, "lat": -5.81699577, "lon": -36.28195175}, {"name": "Cajuina B15 (Antiga Ventos de S\u00e3o Ricardo 04)", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN049173001", "start": "2024-01-10T00:00:00", "capacity": 39900.0, "lat": -5.79923531, "lon": -36.26797974}, {"name": "Cajuina B13 (Antiga Ventos de S\u00e3o Ricardo 10)", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN049179901", "start": "2024-04-09T00:00:00", "capacity": 45600.0, "lat": -5.75431347, "lon": -36.30540177}, {"name": "Caju\u00edna B9 (Antiga Ventos de S\u00e3o Ricardo 11)", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN049180201", "start": "2023-09-23T00:00:00", "capacity": 34200.0, "lat": -5.71189389, "lon": -36.20477243}, {"name": "Serra das Vacas A", "state": "PE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPE049353801", "start": "2024-04-02T00:00:00", "capacity": 45000.0, "lat": -8.97449713, "lon": -36.73473385}, {"name": "Serra das Vacas B", "state": "PE", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPE049354601", "start": "2024-04-02T00:00:00", "capacity": 40500.0, "lat": -8.98378694, "lon": -36.7880856}, {"name": "Serra do Assuru\u00e1 1", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA049371601", "start": "2024-11-22T00:00:00", "capacity": 45000.0, "lat": -11.37032999, "lon": -42.60718563}, {"name": "Serra do Assuru\u00e1 8", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA049378301", "start": "2024-08-28T00:00:00", "capacity": 22500.0, "lat": -11.53657115, "lon": -42.5549033}, {"name": "Serra do Assuru\u00e1 9", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA049379101", "start": "2024-11-26T00:00:00", "capacity": 40500.0, "lat": -11.5070182, "lon": -42.59879875}, {"name": "Serra do Assuru\u00e1 11", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA049381301", "start": "2024-10-31T00:00:00", "capacity": 40500.0, "lat": -11.52265266, "lon": -42.54811515}, {"name": "Serra do Assuru\u00e1 14", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA049387201", "start": "2024-11-01T00:00:00", "capacity": 27000.0, "lat": -11.59500697, "lon": -42.58928742}, {"name": "Serra do Assuru\u00e1 15", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA049388001", "start": "2024-08-06T00:00:00", "capacity": 36000.0, "lat": -11.47298307, "lon": -42.61702492}, {"name": "Serra do Assuru\u00e1 17", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA049390201", "start": "2024-10-31T00:00:00", "capacity": 40500.0, "lat": -11.46593104, "lon": -42.5586094}, {"name": "Serra do Assuru\u00e1 18", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA049391001", "start": "2024-08-29T00:00:00", "capacity": 40500.0, "lat": -11.46663628, "lon": -42.53606785}, {"name": "Serra do Assuru\u00e1 19", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA049392901", "start": "2024-08-06T00:00:00", "capacity": 40500.0, "lat": -11.4859242, "lon": -42.56789212}, {"name": "Serra do Assuru\u00e1 20", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA049393701", "start": "2024-08-27T00:00:00", "capacity": 40500.0, "lat": -11.52906287, "lon": -42.62359045}, {"name": "Serra do Assuru\u00e1 21", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA049394501", "start": "2024-08-28T00:00:00", "capacity": 40500.0, "lat": -11.49587231, "lon": -42.54625827}, {"name": "Serra do Assuru\u00e1 23", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA049396101", "start": "2024-11-01T00:00:00", "capacity": 36000.0, "lat": -11.53970024, "lon": -42.52747853}, {"name": "Serra do Assuru\u00e1 24", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA049397001", "start": "2024-08-28T00:00:00", "capacity": 27000.0, "lat": -11.60390806, "lon": -42.55601392}, {"name": "Ventos de Santa Luzia 01", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA049398801", "start": "2024-02-10T00:00:00", "capacity": 45000.0, "lat": -12.6191959, "lon": -42.05772247}, {"name": "Ventos de Santa Luzia 02", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA049399601", "start": "2024-03-29T00:00:00", "capacity": 45000.0, "lat": -12.6396309, "lon": -42.0540304}, {"name": "Ventos de Santa Luzia 03", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA049416001", "start": "2024-04-02T00:00:00", "capacity": 45000.0, "lat": -12.66016558, "lon": -42.05282891}, {"name": "Ventos de Santa Luzia 04", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA049417801", "start": "2024-04-16T00:00:00", "capacity": 40500.0, "lat": -12.68160891, "lon": -42.04968463}, {"name": "Ventos de Santa Luzia 05", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA049418601", "start": "2024-04-16T00:00:00", "capacity": 40500.0, "lat": -12.70199688, "lon": -42.04668041}, {"name": "Ventos de Santa Luzia 06", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA049419401", "start": "2024-02-27T00:00:00", "capacity": 40500.0, "lat": -12.72241588, "lon": -42.04323336}, {"name": "Ventos de Santa Luzia 07", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA049420801", "start": "2024-02-02T00:00:00", "capacity": 40500.0, "lat": -12.74632859, "lon": -42.03321201}, {"name": "Ventos de Santa Luzia 08", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA049421601", "start": "2024-06-25T00:00:00", "capacity": 45000.0, "lat": -12.77090365, "lon": -42.03074457}, {"name": "Ventos de Santa Luzia 09", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA049422401", "start": "2024-06-15T00:00:00", "capacity": 40500.0, "lat": -12.8476983, "lon": -42.0674189}, {"name": "Ventos de Santa Luzia 10", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA049423201", "start": "2024-05-23T00:00:00", "capacity": 40500.0, "lat": -12.86804119, "lon": -42.06443001}, {"name": "Assuru\u00e1 4 I", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA050463701", "start": "2022-11-10T00:00:00", "capacity": 36000.0, "lat": -11.02539165, "lon": -42.64105068}, {"name": "Assuru\u00e1 4 II", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA050464501", "start": "2023-01-20T00:00:00", "capacity": 31500.0, "lat": -11.03596114, "lon": -42.61452038}, {"name": "Assuru\u00e1 4 III", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA050465301", "start": "2022-12-28T00:00:00", "capacity": 36000.0, "lat": -11.06036901, "lon": -42.63062401}, {"name": "Assuru\u00e1 4 IV", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA050466101", "start": "2023-02-11T00:00:00", "capacity": 36000.0, "lat": -11.08393419, "lon": -42.62663031}, {"name": "Assuru\u00e1 4 V", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA050467001", "start": "2023-02-25T00:00:00", "capacity": 36000.0, "lat": -11.10734948, "lon": -42.62924124}, {"name": "Assuru\u00e1 4 VI", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA050468801", "start": "2022-10-12T00:00:00", "capacity": 36000.0, "lat": -11.06616944, "lon": -42.60300235}, {"name": "Tubar\u00e3o P&D 2", "state": "SC", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVSC050783001", "start": "2021-02-11T00:00:00", "capacity": 4200.0, "lat": -28.44366972, "lon": -48.97626972}, {"name": "Morro 1", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA050844601", "start": "2024-09-19T00:00:00", "capacity": 45600.0, "lat": -12.25090352, "lon": -42.37421592}, {"name": "Morro 2", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA050845401", "start": "2024-09-24T00:00:00", "capacity": 34200.0, "lat": -12.22453209, "lon": -42.37804034}, {"name": "Anemus Wind 3", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN051067001", "start": "2024-05-21T00:00:00", "capacity": 54600.0, "lat": -6.1888534, "lon": -36.61773924}, {"name": "Serra do Serid\u00f3 XVI", "state": "PB", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPB051574401", "start": "2024-06-12T00:00:00", "capacity": 46400.0, "lat": -7.0394459, "lon": -36.79136928}, {"name": "Serra do Serid\u00f3 XVII", "state": "PB", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVPB051575201", "start": "2024-06-12T00:00:00", "capacity": 34800.0, "lat": -7.02601477, "lon": -36.75363186}, {"name": "Ventos de Santa Luzia 11", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN051585002", "start": "2024-05-09T00:00:00", "capacity": 49500.0, "lat": -6.45377373, "lon": -35.78961616}, {"name": "Ventos de Santa Luzia 12", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN051586802", "start": "2024-02-02T00:00:00", "capacity": 54000.0, "lat": -6.42524374, "lon": -35.7721536}, {"name": "Ventos de Santa Luzia 13", "state": "RN", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVRN051587602", "start": "2024-03-22T00:00:00", "capacity": 54000.0, "lat": -12.75772222, "lon": -42.02622222}, {"name": "Assuru\u00e1 5 I", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA051784401", "start": "2023-10-25T00:00:00", "capacity": 40600.0, "lat": -10.98219659, "lon": -42.61010211}, {"name": "Assuru\u00e1 5 II", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA051785201", "start": "2023-10-11T00:00:00", "capacity": 46400.0, "lat": -10.99740745, "lon": -42.62420222}, {"name": "Assuru\u00e1 5 III", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA051786001", "start": "2023-07-06T00:00:00", "capacity": 40600.0, "lat": -11.01855191, "lon": -42.67649199}, {"name": "Assuru\u00e1 5 IV", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA051787901", "start": "2023-09-16T00:00:00", "capacity": 46400.0, "lat": -11.02188033, "lon": -42.60370852}, {"name": "Assuru\u00e1 5 V", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA051788701", "start": "2023-06-20T00:00:00", "capacity": 34800.0, "lat": -11.14133575, "lon": -42.63391168}, {"name": "Assuru\u00e1 5 VI", "state": "BA", "type": "EOL", "phase": "Opera\u00e7\u00e3o", "ceg": "EOLCVBA051789501", "start": "2023-05-13T00:00:00", "capacity": 34800.0, "lat": -11.02376103, "lon": -42.58903056}]